有本事就唔好聽林夕，我屌你班小粉紅

我日日loop林夕d歌，
愛國既中國人唔好聽阿
邊個聽邊個係叛國賊

林夕填詞作品列表
按歌曲發表年份排列（括號內為該年發表作品的總數量）
1980年代隱藏▲
1985年（1首）
鍾鎮濤 - 曾經
1986年（6首）
Raidas - 吸煙的女人
Raidas - 不願置評
Raidas - 杯中冷巷
川鳴 - 午夜場
川鳴 - 歲月
川鳴 - 孩子
1987年（52首）
Raidas - 傳說
Raidas - 別人的歌
Raidas - 某月某日
Raidas - 穿黑衣的少年
Raidas - 再見朋友
Raidas - 低調感覺
Raidas - 危險遊戲
Raidas - 人海中我是誰
Raidas - 突發事件
Raidas - 第三者
Raidas - 飲馬江湖
Raidas - 沒有路人的都市
Raidas - 熱鬧過後
Raidas - 杯中冷巷
Raidas - 壓軸
Raidas - 苦戀
凡 風 - 季候風
凡 風 - 兩個屋企
何嘉麗 - 純屬廢話
何嘉麗 - 午後的溫柔
何嘉麗 - 三更半夜
郭小霖 - 不規則
郭小霖 - 他是誰
郭小霖 - 唔？......"I Love You"
郭小霖 - 說天說地
呂 珊 - 夏日故事
呂 珊 - 像我這樣的一個女子
李麗蕊 - 是你
杜德偉 - 午夜戀歌
杜德偉 - 抱緊我
周啟生 - 不可思議
洪金寶、劉美君、元彪、何嘉麗、呂珊、樓南光、胡慧中、高麗虹、Fundmental - 禿鷹使命
張國榮 - 妄想
張德蘭 - 解悶方法
張德蘭 - 尋人啟事
張德蘭 - 天地蒼茫
張學友 - 真空十九小時
張學友 - Maria
傅振榮 - 心跳
傅振榮 - 或者我錯
黃凱芹 - 我沾濕了的臉
馮曉文 - 未曾
黃寶欣 - 害怕寂寞
梅艷芳 - 暫停厭倦
溫兆倫 - 既是朋友
董 嵐 - 將進酒
雷安娜 - 沒有寄出的信
甄楚倩 - 狠心女子
劉美君 - 失戀Cafe
劉美君 - 點解
鄺美雲 - 遺棄
羅 文 - 即興演出
1988年（104首）
Chyna - 人生如此
Chyna - 不相信
Chyna - 沒法拒絕
Fundamental - 告別校園
Fundamental - 標準情人
Maria Cordero - 當我寂寞
Raidas、香港電台第二台全體D.J. - 太陽計劃
友誼接觸 - 夢中戰士
友誼接觸 - 拼圖
友誼接觸、Raidas、風雲、鄭敬基、黃寶欣、周慧敏、區瑞強、Maria Cordero - 大話西遊
文佩玲 - 愛的竟是我
民間傳奇 - 熱吻我吧
江欣燕 - Baby Baby
何嘉麗 - 貪愛的人
何嘉麗 - 不自我
吳潔梅 - 個個好奇
吳潔梅 - 我寧願一個
吳潔梅 - 夜色無情
呂 方 - 曾經愛過
呂 珊 - 回頭
李明珠 - 突然
李珊珊 - 唯一證人
李美欣 - 閒人免問
李麗蕊 - 不
李麗蕊 - 等待重逢
李麗蕊 - 終於想到我
杜德偉 - 暗夜
杜德偉 - 錯了
杜德偉 - 戲弄
杜德偉 - 忘情號
杜德偉 - 是誰幼稚
杜德偉 - 永遠作伴
杜德智 - 好戲
杜德智 - 創世啟示錄
杜麗莎 - 過客
周慧敏 - 被動者
孟素伶 - 從前名字，新故事
孟素伶 - 戀愛小說
孟素伶 - 揭幕
孟素伶 - 從不痛哭
孟素伶 - 埋藏的說話
孟素伶 - 我又佔多少
孟素伶 - 為誰消瘦
孟素伶 - 無言的愛
林子祥 - 終於勝利
林志美 - 一生知己
林志美 - 永遠動聽
林志美 - 說不出感想
林志美 - 浪漫假日
林姍姍 - 無謂清醒
林姍姍 - 不准挑剔
林姍姍 - 看著我雙眼
柏安妮 - 慢鏡重播
柏安妮 - 童話
風 雲 - 埋藏的太陽
草 蜢 - 再見七月
區瑞強 - Happy With You
張立基 - 放心
張立基 - 笑話
張國榮 - 無需要太多
張學友 - 不再是我
梅愛芳 - 軟禁
梅愛芳 - 台板人生
梅愛芳 - 五日四夜
許志安 - 瘋癲愛情
許志安 - 那可問旁人
許冠傑 - 不要問
陳百強 - 從今以後
陳百強 - 怨女
陳百強 - 無聲勝有聲
麥潔文 - 自作自受
麥潔文 - 絕望
麥潔文 - 迷亂
黃早慧 - 戀愛本色
黃敏華 - 200年之戀
黃敏華 - 過氣晚裝
黃凱芹 - 日安憂鬱
黃寶欣 - 然後
黃寶欣 - 雨巷
黃露儀 - 假使真的可以
葉振棠 - 求妳騙我
葉麗儀 - 人間有情
甄楚倩 - 恕不奉陪
劉美君 - 也許是愛
劉美君 - 討厭
劉德華 - 留言
劉德華 - 誰人
蔡立兒 - 情不自禁
蔡立兒 - 日望夜望
蔡國權 - 一走了之
鄭敬基 - 陌生人
盧業瑂 - 全球傳聲新一代
盧業瑂 - Brenda點唱機
鍾鎮濤 - 昨日少年
鍾鎮濤 - 等妳
鍾鎮濤 - 我家我心
藍戰士、太極、Beyond、Cocos、Fundamental、Raidas、達明一派 - 勁Band Super Jam（與陳少琪、因葵合填）
魏綺清 - 夢想辦公室
鄺美雲 - 偷戀
羅 文 - 塵緣（粵）
羅 文 - 未知
羅 文 - 甚麼
羅嘉良 - 得不到
譚詠麟 - 八十歲後
1989年（107首）
Echo - 隨時隨地
Echo - 你有你，我有我
Echo - 沒有月亮的晚上
張立基 - 飛虎隊
張立基 - 變心
張立基 - 不必講理由
李達成 - 時光之旅
Fundamental - 常情
Maria Cordero - 曾經擁有
Maria Cordero - 感激
Raidas - 那是我眼淚
Raidas - 午夜放送
Raidas - 孤單競賽
仇雲峰 - 故鄉情
仇雲峰 - 原來如此
王傑 - 我笑我哭
王 傑 - 生和死
王 傑 - 煩惱只因我
王靖雯 - 無奈那天
吳國敬 - 心病
吳國敬 - 在那遙遠的地方
李克勤 - 天作之合
李達成 - 時光之旅
李閏雄 - 自作自受
杜德偉 - 聽錯望錯
阮兆祥 - 一場朋友
林保怡 - 親親孩子天
周啟生 - 時光配件
柏安妮 - 沒有他
夏韶聲 - 讓我孤單過這一晚
徐佩兒 - Charlie Charlie
張立基 - 曾覺得
張立基 - 戀愛專門店
張立基 - 不必講理由
張國榮 - 側面
張國榮 - 我眼中的她
張國榮 - 未來之歌
張學友 - 你沒有錯
梅愛芳 - 何必當初
梅艷芳 - 傲慢
梅艷芳 - 朝朝暮暮
梅艷芳 - 失落嘉年華
梅艷芳 - 第四十夜
郭小霖 - 夢中見
郭小霖 - 無論如何
陳百強 - 背著良心的說話
陳百強 - 誰是知己
陳德彰 - 如果那天
陳德彰 - 此情可待
陳德彰 - 十萬個可能
陳德彰 - 所謂無所謂
陳德彰 - 從前……
陳德彰 - 知得太多
陳德彰 - 好事
陳德彰 - 為何是我
麥偉豪 - 還是算了吧！
麥偉豪 - 假話實說
彭鏡光 - 就在今天開始
曾路得 - 愛在思念蔓延時
曾路得 - 她的燦爛
黃 翊 - 客人
黃 霑 - 皆因一經過六四
黃 霑 - 聖誕堅持
黃寶欣 - 不再難過
賈思樂 - 兜亂兩仔爺
葉蒨文 - 只愛一次
雷安娜 - 異國情緣
雷安娜 - Anything for you
雷安娜 - 別離在秋季
雷安娜 - 天真
甄 妮 - 獨白
甄 妮 - 怨偶故事
甄 妮 - 望我一眼
甄 妮 - 一錯再錯
甄楚倩 - 好夢
甄楚倩 - Sayonara
甄楚倩 - 夜癡纏
劉美君 - 有人
蔡立兒 - 失樂園
蔡立兒 - 就此解決
蔡立兒 - 可會重逢
蔡楓華 - 一代人
鄭少秋 - 近在眼前
鄭祖同 - 妙探出租
鄭敬基 - 沒有愛情的日子
鄭敬基 - 火燙濃情
鄭瑞芬、林保怡 - Bad Timing
鍾鎮濤 - 只要你欣賞
鍾鎮濤 - 讓我好好想昨天
鍾鎮濤 - 關於我的愛人
鍾鎮濤 - 總是一對
藍戰士 - 奇遇
藍戰士 - 無謂客氣
藍戰士 - 不回頭
鄺美雲 - 難得一起
羅 文 - 可否等一會
羅 文 - 天地有誰
譚詠麟 - 浪漫之後
邊 界 - 距離
關淑怡 - 又再見面
關淑怡 - 請不要認錯我
關淑怡 - 最深刻一次
寶佩如 - 不想也罷
寶佩如 - 無緣者
寶佩如 - 討好
寶佩如 - 大女人本色
蘇 芮 - 越愛越深

推

1990年（88首）
City Beat - 佔領理想街
Echo - 他最愛的歌
Echo - 深呼吸
Echo - 誰是真正寂寞人
Face To Face - 新人類
三個寂寞的心 - 願為妳做奴隸
三個寂寞的心 - 戀愛樣子
三個寂寞的心 - 用信將心偷
三個寂寞的心 - 親蜜基本法
三個寂寞的心 - 點樣手拖手
三個寂寞的心 - 生日殺手
三個寂寞的心 - 你知道我在等你嗎？
三個寂寞的心 - 天涯何處無芳草
三個寂寞的心 - 自我催谷歌
王 傑- 為何仍然未醉
王靖雯 - 哭牆
王靖雯 - 一剎那
王靖雯 - 不可多得
王靖雯 - 然後某天
王靖雯 - 多得他
王靖雯 - 只有你
王靖雯 - 明年今夜
王靖雯、劉漢樂、方季惟、黃翊、Beyond - 唱不完的歌
吳國敬 - 曾相識
吳國敬 - 今生今世
吳婉芳 - 一樣的愛人
吳婉芳 - 愛是何物
吳婉芳 - 醉生如夢
吳婉芳 - 浪漫歲月
吳婉芳 - 情場戰場
呂 方 - 最後一次別離
呂 方 - 別再講他
杜德偉 - 她也是人
李麗蕊 - 你是誰
周美茵 - 終於發生
周慧敏 - 在這遙遠的地方
周慧敏 - 人間有緣
周慧敏 - 讓我知道
周慧敏 - 留我一聲
林漢揚 - 只差一句話
林憶蓮 - 你令我性感
姚志漢 - 作家的情人
姚志漢 - 沉睡的戀人
袁志偉 - 曾是漆黑的某天
袁志偉 - 沒有妳的日子
區瑞強 - Cappuccino戀曲
區瑞強 - 一世
區瑞強、黃寶欣 - 無言的結局（現代版）
張國榮 - Dreaming
梁漢文 - 黑色偶然
梅艷芳 - 情敵角色
許志安 - Missing You
許志安 - 永遠懷念妳
許志安 - 打工貴族
郭小霖 - 想你
陳百強 - 空氣中等你
陳百強 - 當晚夢見是你？
陳聲妮 - 心中有你
陳慧麗 - 一分一秒
陳雅雯 - 新的故人
彭健新 - 正義朋友
彭家麗 - 半段情
曾航生 - 何必相愛
曾航生 - 忘了
湯美君 - 兩個情人
湯美君 - 情真情假
黃 翊 - 可以嗎？
黃 翊 - 兒歌
黃 翊 - 專制情人
黃 翊 - 錯愛也是愛
黃 翊 - 搞風搞雨
黃凱芹 - 情深緣淺[19]
黃 霑 - 四級洞房秘笈
甄楚倩 - 失蹤伴侶
劉祖兒 - 末代畢業生
劉祖兒 - 追尋
劉德華 - 不需要愛情
蔣志光 - 回復自我
蔡濟文 - 現代戰士
鄭秀文 - 最美麗一刻
黎 明 - 無名份的浪漫
戴蘊慧 - 一千次談情
戴蘊慧 - 無家天使
鍾鎮濤 - 風花雪月
鍾鎮濤 - 開心氣候
鄺美雲 - 無法再傷多半次
羅 文 - 還看今朝
羅文、麥潔文 - 誰不知
1991年（73首）
Albert、Patrick、Joey、Barry、周小君、袁麗嫦、Anna、阿詩 - 青春舞曲2000
Face To Face - 絕代卡門
Face To Face - 在那遙遠的地方
方季惟 - 明明
方季惟 - 無奈的愛
方麗盈 - 又是有雨陰天
方麗盈 - 隨你歡喜
王 傑 - 講不出的痛苦
伍詠薇 - 再造繁榮
何嘉麗 - 等一分鐘
吳婉芳 - 煙花雪
吳婉芳 - 不檢點
呂 方 - 一千句祝福
李瑞雲 - 龍泉奇俠
周 影 - 夜正央
周慧敏 - 等這一段情
林保怡 - 沒有她．只有她
林憶蓮 - 一輩子心情
沈殿霞 - 如果你是我
娃 娃 - 赤子（國）
倫永亮 - 陌生角落
夏韶聲 - 出走
夏韶聲 - 56769 Goodbye
草 蜢 - 夜了
草 蜢 - 偷偷看
袁志偉 - 有情天地
袁鳳瑛 - 據說你走了
袁鳳瑛 - 若是你能聽見
袁鳳瑛 - 滾滾紅塵
袁鳳瑛 - 心經
張立基 - 只需要她一秒
張立基 - 我心深處
張學友 - 早已離開我
梅艷芳 - 似是故人來
陳百強 - 天生不是情人
陳百強 - 歌者戀歌
陳百強 - 只因愛你
陳百強 - 野性的心
陳雅雯 - 只需要愛他
彭家麗 - 莎莉變變變
曾慶瑜 - 華麗緣
曾慶瑜 - 一步一生
黃 翊 - 寧願這麼過一生
黃 翊 - 若妳記得我
黃 翊 - 妳的心事
黃 翊 - 再見寂寞
溫碧霞 - 初戀情人
葉德嫻 - 赤子
賈思樂、李麗蕊 - 觸電情緣
鳳飛飛 - 今天的女人和那昨天的女孩（與羅大佑合填）
鳳飛飛 - 如此看著你眼睛
甄楚倩 - 情難偷
劉彩玉 - 趁雨天
劉彩玉 - 無人能及你
劉彩玉 - 薄情
劉漢樂 - 妳說
劉漢樂 - 長途電話
劉漢樂 - 一分四十秒
劉漢樂 - 為甚麼只有我在等
劉德華 - 今晚沒藉口
劉德華 - 風雨依然
蔡濟文 - 無可代替
鄭梓浩 - 情無止境
鄭梓浩 - 十五二十
鄭梓浩 - 非失戀中人
鄭敬基 - 香港最後探戈
鄭瑞芬 - 末代情人
黎 明 - 親近你
鄺美雲 - 人間世外
羅大佑、蔣志光 - 皇后大道東
羅 文 - 人生如此
譚又銘 - 天才情人
譚又銘 - 白日夢

1992年（76首）
Albert、Patrick、Danny、Nancy、Anna、Suimui、May、北京人民合唱團、黃大仙兒童合唱團 - 新生代
Barry Chung、鄧祖德、張偉文 - 未來警察
王 傑- 說謊的愛人
王 傑 - 你是我最真的故事
何婉盈 - 任性
何婉盈 - 暗戀他
何詠琳 - 說你愛我
何寶生 - 一生想念你
何寶生 - 誰都知我喜歡你
吳國敬 - 迷離戀
呂 方 - 這一刻當你回頭
李克勤 - 投奔愛海
李家明 - 妳愛的人不是我
李國祥 - 你好
周慧敏 - 如果你知我苦衷
周慧敏 - 註定的結局
周慧敏 - 後悔
林子祥 - 永不孤獨
林憶蓮 - 由你開始
娃 娃 - 我生
娃 娃 - 春之祭
娃 娃 - 搖滾夜族
娃 娃 - 淡夏
娃 娃 - 太陽底下無心事
娃 娃 - 秋沙
娃 娃 - 沒有季節的愛情
娃 娃 - 聖誕快樂
娃娃、羅大佑 - 如今才是唯一
倫永亮 - 奇蹟
唐韋琪 - 從夏天開始
草 蜢 - 回來吧！
草 蜢 - 等你想你再親你
草 蜢 - 情難禁
草 蜢 - 下次遇見你
袁鳳瑛 - 情人眼裡
袁鳳瑛 - 不在乎
袁鳳瑛 - 仙樂處處飄
張智霖 - 初相識
張智霖 - 沒有想到會是你
張衛健 - Thunder
張衛健 - Happy Birthday
戚美珍 - 十三皇朝
梅艷芳 - 我最愛自己
許志安 - 從前的從前
許志安 - Lucky Star
郭富城、鄭秀文、許志安、梁漢文 - 火熱動感la la la
陳百強 - 親愛的您
陳松齡 - 我今天愛著誰
陳潔靈 - 我的心
曾航生 - 一夜危情
曾路得 - 母親I
黃耀明 - 母親II
黃耀明 - 愛色
溫兆倫 - 只有你才明白我
溫兆倫 - 小說故事
甄楚倩 - 盛世戀
甄楚倩 - 唯有在晚上才能la la la la li...
甄楚倩 - Let'S Get Smooth
甄楚倩 - 喜歡你甚麼
劉以達與夢 - 作不了主的愛人
劉玉翠 - 相愛無期
劉玉翠 - 在你眼中
劉美君 - 超越黃線
劉彩玉 - 最後一舞
劉彩玉 - 絕情
劉德華 - 我狠心傷你嗎？
蔡立兒 - 生死約
蔡立兒 - 我不要愛情
蔡興麟 - 永遠浪漫
盧冠廷 - 單身怨族
鍾鎮濤 - 鍾情
羅大佑 - 飛車
羅大佑 - 首都
羅大佑、袁鳳瑛 - 只要是愛
羅大佑、軟硬天師 - 親親表哥
羅 文 - 幾許風雨（國）
1993年（97首）
Girlfriends - 午夜刺激
太 極 - 一個戀愛故事
王 傑 - 她
王靖雯 - 情敵
王靖雯 - 從明日開始
王靖雯 - 冷戰
王靖雯 - 天生不是情造
王馨平 - 請不必再等
伍詠薇 - 再生天地
伊能靜 - 知你為我好
伊能靜 - 偷戀
成龍、黃耀明、周華健、李宗盛 - 在晴朗的天空下
何超儀 - 你的女人
何寶生 - 從來沒有問你愛誰
李迪文 - 悲劇
李國祥 - 一生的歌
李樂詩 - 唯有今夜
杜德偉 - 准我自我
杜德偉 - 愛著你如愛著我
杜德偉 - 一人舞會
杜德偉 - 這一雙手
周華健、成龍 - 忘我忘你
周慧敏 - 你還記得從前嗎？
林子祥 - 我的一生
林子祥 - 舊居中的鋼琴
林明倫 - 我喜歡一個人
林憶蓮 - 不如重新開始
林憶蓮 - 天大地大
林憶蓮 - 當我眼前只有你
林憶蓮 - 是情非情
風火海 - 愛了再說
風火海 - 我愛你好不好
倫永亮 - 我是你好知音
草 蜢 - 朋友
袁鳳瑛 - 情難獨奏
袁鳳瑛 - 不必騷擾
袁鳳瑛 - 為未來回憶
袁鳳瑛 - 你是我的意義
袁鳳瑛 - 逃出人間世外
袁鳳瑛 - 戲迷情人
袁鳳瑛 - 一個你一個我
袁鳳瑛 - 你的來信收到了
袁鳳瑛 - 這歌要為明日唱
張偉文、鄧祖德、鄭鴻昌、何俊傑、車遠強、戴俊彬 - 隨緣
張偉文、鄧祖德、鄭鴻昌、何俊傑、車遠強、戴俊彬 - 隨緣（國）
張國榮 - 紅顏白髮
張智霖 - 如此這般想你
張衛健 - 終生情人
梁兆基、林帆 - 求神
梁漢文 - 糊塗感情永不老
梁漢文 - 可否給我多一次
梅艷芳 - 女人心
梅艷芳 - 莫問一生
莫少聰 - 終於都失去妳
郭富城 - 一樣的歌
郭富城 - Merry Christmas
陸家俊 - 心對心
陸家俊 - 龍吐珠
陸家俊 - 今夜夢中只有你
彭家麗 - 不傷不痛不像愛
彭家麗 - 分手前一小時四分廿四秒
彭家麗 - 原來只喜歡孤單一個
彭 羚 - 如果得不到愛情
黃凱芹 - 愛得自然
黃耀明 - 花非花
黃耀明 - 不夜情
黃耀明 - 邊走邊唱
黃耀明 - 四季歌
黃耀明 - 愛情國
黃耀明 - 忽爾今夏
黃鶯鶯 - 曖昧
楊采妮 - 你對我說：快睡吧！
萬 芳 - 新不了情（粵）
鄒 靜 - 愛火蔓延時
甄楚倩 - 從頭開始
劉玉翠 - 情人不難做
劉德華 - 你是我的夢
劉德華 - 永遠寂寞
劉德華 - 我愛你
劉錫明 - 砂丘之女
蔡興麟 - 暫時相戀
蔡齡齡 - 情迷
鄭秀文 - 衝動點唱
鄭梓浩 - Lonely Line
鄭梓浩 - 就這樣吧
鄭嘉穎 - 比煙花更燦爛
黎 明 - 一生最愛
黎瑞恩 - 等到今夜
黎瑞恩 - 不知不覺想起你
鍾鎮濤 - In Your Eyes
鄺美雲 - 小心女人
羅 文 - 戲假情真
羅 文 - 壞情人
羅 文 - 人間
羅 文 - 江湖路
譚詠麟 - 愛多一次，痛多一次
蘇永康 - 重新開始

1994年（128首）
毛阿敏 - 愛情遊戲
王 菲 - 忘掉你像忘掉我
王 菲 - 胡思亂想
王 菲 - 知己知彼
王 菲 - 純情
王 菲 - 夢遊
王 菲 - 藍色時份
王靖雯 - 只有我自己
王靖雯 - 蜜月期
王靖雯 - 我怕
王靖雯 - 飄
王靖雯 - 背影
王馨平 - 痴心救地球
王馨平 - 新歡
王馨平 - 不要躲避我的眼睛
王馨平 - 請你看著我的眼睛
甘子暉 - Ophelia
甘子暉 - 換季情人
甘子暉 - 相戀一個晚上
古巨基 - 誰都知我想著誰
白嘉倩 - 感覺到
成龍 - 醉拳
何家勁 - 一言難盡
何家勁 - 新鴛鴦蝴蝶夢（粵）
吳倩蓮 - 天下浪子不獨你一人
吳倩蓮 - 只有我在等我
吳倩蓮 - 天知地知
吳倩蓮 - 愛得乾脆
吳倩蓮 - 不能再寂寞
吳倩蓮 - 如果只可以做朋友
吳倩蓮 - 憶
吳倩蓮 - 回歸
呂 方 - 相戀一秒鐘
呂 方 - 新宿愛的故事
李家明 - 夜迷藏
李國祥 - 妒忌
李婉華 - 驚情四百年
杜德偉 - 其實你最信任我
杜德偉 - 想想
杜德偉 - 愛你愛的不尋常
杜德偉 - 只要你好
杜德偉 - 不
杜德偉、蘇慧倫 - 舊情復熾
周華健 - 給兒子的情歌
周華健 - 皇后大道東上虹彩妹妹愛的故事
周華健 - 只送你十一朵玫瑰
周華健 - 當天的心
周華健 - 海角天涯
周華健 - 昨晚你已嫁給誰
周華健 - 刀劍若夢
周華健、杜德偉 - 難兄難弟
周慧敏 - 其實那個不是我
林憶蓮 - 感情不老
林憶蓮 - 決心
林憶蓮 - 願
洪楗華 - 我還是愛你到老
風火海 - 一夕愛
風火海 - 他有自由
倫永亮 - 沒有心情去失戀
草 蜢 - 不可思議
草 蜢 - 隨時見你隨時愛你
草 蜢 - 一等再等
草 蜢 - 怎麼天生不是女人
草 蜢 - 絕對？
袁鳳瑛 - 阿花的故事
袁鳳瑛 - 寂寞是
袁鳳瑛 - 天知道
袁鳳瑛 - 別要愛得太難過
袁鳳瑛 - 草原小天使
馬浚偉 - 愛的化身
張立基 - 不要悶人
張國榮 - 追
張國榮、辛曉琪 - 眉來眼去
張智霖 - 原諒我過去
張智霖 - 難得糊塗
張衛健 - 它
梁家輝 - 在森林和原野
梁朝偉 - 其實我怕愛上你
梁朝偉 - 一切為你好
梁朝偉 - 過去四分零五秒
梁朝偉 - 愛情釀的酒
梁漢文 - 纏綿遊戲
梅艷芳 - 感激
梅艷芳 - 悲情城市
郭富城 - 就算是情人
郭富城 - 鐵幕誘惑（與小美合填）
陳山蔥 - 失戀公路
陳松齡 - 愛就愛我這一次
陳德容 - 越來越鍾愛寂寞
陳德容 - 陪著我的原是你
彭家麗 - 三心兩意
彭 羚 - 一個女人兩個男人
彭 羚 - 今生不再
彭 羚 - 當初手牽手
黃 霑 - 開心小懶豬
黃耀明 - 從前有個小伙子
黃耀明 - 超時空傳說
黃耀明 - 教我如何愛一個我愛的人
黃耀明 - 我們不是天使
黃耀明 - 夜生活
黃耀明 - 想入非非
葉蒨文 - 等愛的心
葉蒨文 - 別人的情歌
趙 傳 - 我以為我知道
趙 傳 - 問一問青天
劉小慧 - 真眼淚．假說話
劉德華 - 花花世界
劉德華 - 誰人知
廣州小雲雀兒童合唱團 - 天濛光
廣州小雲雀兒童合唱團 - 十二個為甚麼
鄭伊健 - 9990次想她
鄭伊健 - Lady Rain
鄭秀文 - 十誡
鄭秀文 - 可愛可恨
黎明詩 - 但願愛一個人
黎 姿 - 懲罰你
黎 姿 - 如果有一個他
黎 姿 - 不相干
黎瑞恩 - 不愛天才
黎瑞恩 - 一見如故
羅 文 - 我愛我
羅 文 - 一生一次真情
羅 文 - 笑問江湖
譚詠麟 - 一首歌一個故事
蘇慧倫 - 天台上的星光
蘇慧倫 - 失戀娃娃
蘇慧倫 - 多情種籽
蘇慧倫 - 死心塌地
1995年（128首）
Summer Grace - 沒法不想他
Summer Grace - 這是愛的故事
王 菲 - Di-Dar
王 菲 - 假期
王 菲 - 迷路
王 菲 - 曖昧
王 菲 - 或者
王 菲 - 我想
王 菲 - 享受
王 菲 - 一半
王 菲 -（無題）
王馨平 - Desire
王馨平 - 再生花
古巨基 - 新鮮感發作
江希文 - 戀愛熱
成 龍 - 一分鐘英雄
成 龍 - 一分鐘英雄（國）
成 龍 - 我愛香港
成 龍 - 問心無愧
成 龍 - 對得起自己
吳倩蓮 - 多情的愛人
吳倩蓮 - 心亂如麻
吳倩蓮 - 不是壞女人
吳倩蓮 - 愛情派對
吳倩蓮 - 愛到下一個日落
呂 方 - 爭取時間
呂 方 - 阿方正傳
呂 方 - 戀愛中的男人
呂 方 - 我不哭
李克勤 - 冷感
李克勤 - 不必對我好
李 度 - 愛一個人恨一個人
李國祥 - 非愛不可
李國祥 - 答應我妳會愛上好男人
杜德偉 - Be Your Love
杜德偉 - 天使對魔鬼
杜德偉 - 下世紀的戀人
杜德偉 - 天真
杜德偉 - 誰來愛我
杜德偉 - 如果你是我一半
杜德偉 - 私人空間
杜德偉 - 危險關係
杜德偉 - 誰來愛我（國）
杜德偉 - Loving You
周華健 - 情感蒸發
周華健 - 濃情化不開
周華健 - 新天長地久之男大當戀女大當愛
周華健 - 為愛情受傷
周華健 - 然後然後
周華健 - 風笑痴
周華健 - 多一分鐘少一分鐘
周華健 - 從一開始
周華健 - 沿途有你
周華健 - 誰叫我
周華健 - 是你叫我
周華健 - 一個．兩個
周華健 - 欲罷不能
周華健、齊豫 - 神話．情話
周華健、齊豫 - 天下有情人
周華健、蘇慧倫 - 愛了再愛
周慧敏、關淑怡 - 男人心
林子祥 - 十八變
林憶蓮 - 看吧
金城武 - 誰說不可以
金城武 - 愛我吧
娃 娃 - 沒有終點的流浪
娃 娃 - 燭光晚餐
娃 娃 - 宿命的冒險
娃 娃 - 甚麼都不知道
娃 娃 - 如果你在這裡
娃 娃 - 女子宣言
娃 娃 - 解脫
風火海 - 自言自語
風火海 - 偷
風火海 - 霹靂啪嘞踢踢踢
風火海 - 一絲不掛
草 蜢 - 怎麼天生不是女人
草 蜢 - 到處睡的女人
草 蜢 - 弟兄姊妹
草 蜢 - 我們都是這樣失戀的
草 蜢 - 難道我們就這樣分手
翁倩玉 - 比星光燦爛
翁倩玉 - 因為相信
孫耀威 - 蝴蝶吻
張智霖 - 多謝關心
張學友 - 剎那愛
梁朝偉 - 故事的名字
梁漢文 - 愛與情
梁漢文 - 多多少少
梅艷芳 - 愛情甜蜜債
許志安 - 從你祝福中離開
許秋怡 - 電影少女
郭富城 - 情人眼裡看世界
郭富城 - 戀愛中
郭富城 - 不只一次
郭富城 - Fall in Love
郭富城 - 一樣
郭富城 - 有些歲月不能忘
郭富城 - 化裝舞會
郭富城 - 用一首歌的時間懷念妳
陳建穎 - 你給我自信
陳建穎 - 死黨
陳淑樺 - 愛情不再來
陳慧琳 - 失戀可以好過些
陳慧琳 - 不知不覺
陳慧琳、陳曉東、陳建穎、邱穎欣 - 打開天空
彭 羚 - 彷如隔世
湯寶如 - 雪亮眼睛
湯寶如 - 自命風流
湯寶如 - 劇情需要
黃耀明 - 春光乍洩
黃耀明 - 天國近了（你們應當遊戲）
黃耀明 - 這世界非我家
葉蒨文 - 深呼吸
趙 傳 - 何處見青天
劉小慧 - 第五季
劉若英 - 兩個世界
劉德華 - 極度情慾
劉德華 - 愛你沒問題
鄭伊健 - 我不了解你
鄭秀文 - 內心戲
鄭秀文 - 奢侈
黎 明 - 告訴我你會在夢境中等我
黎 明 - 沒名字的歌．無名字的你
黎 明 - 剎那心情
羅敏莊 - 糾纏
譚詠麟、童安格 - 你我之間
蘇永康 - 你想怎樣

1996年（128首）
Eric: Raymond（ER） - 別放棄
王 菲 - 分裂
王 菲 - 暗湧
古巨基 - 有心
古巨基、陳慧琳 - 難道你都記不起
伍詠薇、巫啟賢 - 等的只是你
吳倩蓮 - 愛您是我不對
吳倩蓮 - 愛您這一場
吳倩蓮 - 高溫接觸
吳倩蓮 - 三個星期
呂 方 - 無話可說
巫 奇 - 我不是你
巫啟賢 - 心不死
巫啟賢 - 不傷感情
巫啟賢 - 相信不相信
巫啟賢、張 宇 - 我欠你甚麼
李克勤 - 將錯就錯
李克勤 - 心領
李克勤 - 一知半解
李克勤、劉德華 - 叫世界喝采
李蕙敏 - 讓時間做證
李蕙敏 - 贈興
杜德偉 - 秘密
杜德偉 - 好
車沅沅 - 其實你可以
車沅沅 - 最好不過
周華健 - 笑與哭
周華健 - 我知道
周華健 - 擺渡的歲月
周華健 - 快樂
周華健 - 愛冒險
周華健 - 像我這樣的男人
周華健 - 愛你一眼
周華健 - 處處愛
周華健 - 為甚麼我要走
周華健 - 你有愛過我嗎
周華健 - 難唸的經
周華健 - 曲終人不散
林子祥 - 答案
林憶蓮 - 天衣無縫
邰正宵 - 發掘話題
胡凱欣 - 沒時間
胡凱欣 - 我還需要甚麼
胡凱欣 - 這樣可以嗎
胡凱欣 - 分別
風火海 - 我話事
風火海 - 非一般見識
草 蜢 - 對一個人愛錯
張信哲 - 今夜唱甚麼歌
張信哲 - 他有甚麼好
張國榮 - 偷情
張國榮 - 有心人
張國榮 - 還有誰
張國榮 - 談情說愛
張國榮 - 你我之間
張國榮 - 怨男
張國榮 - 怪你過份美麗
張國榮 - 不想擁抱我的人
張國榮 - 意猶未盡
張國榮 - 紅
張學友 - 妳的名字我的姓氏
梁朝偉 - 偷偷愛你
梁詠琪 - 可惜
梁漢文 - 我需要的只是愛
梅艷芳 - 不枉此生
莫文蔚 - 色情男女
莫文蔚 - 浮砂
許志安 - 暗戀的習慣
許志安 - 下次
郭富城 - 我會好好過
郭富城 - 化妝舞會
郭富城 - 脫軌
郭富城 - 盛大獻映
郭富城 - 緩慢
陳小春 - 戰無不勝
陳奕迅 - 安守本份
陳奕迅 - 愛情，幼稚！
陳建穎 - 你有幾多情
陳慧琳 - 寧願我會記不起
陳慧琳 - 收音機
陳慧嫻 - 心滿意足
陳慧嫻 - 我肯，我等，我害怕
陳曉東 - 不安的快樂
彭 羚 - 春風
彭 羚 - 在晨曦中出發
彭 羚 - 生日快樂
彭 羚 - 我想笑
彭 羚 - 你有，我沒有
彭 羚 - 你和我一樣
曾仕賢 - 當世上只得你
湯寶如 - 感冒
湯寶如 - 小事
湯寶如 - 我敢
黃耀明 - 春光乍洩（國）
黃耀明 - 夏娃的第8天
楊千嬅 - 陌生人
楊千嬅 - 我錯過了甚麼
葉蒨文 - 不死身
達明一派 - 萬人迷
達明一派 - 甜美生活（萬歲萬歲萬萬歲）
達明一派 - 青春殘酷物語
達明一派 - 晚節不保
達明一派 - 萬人迷（國）
蔣卓樂 - 東拉西扯
蔡安蕎 - 私生活
蔡安蕎 - 意想不到ya ya ya
鄭伊健 - 怕甚麼甚麼也不怕
鄭伊健、風火海 - 知己．自己
鄭秀文 - 顏色…氣味
鄭秀文 - 不拖不欠
鄭秀文 - 只要為你活一晚
鄭秀文 - 請放心
黎 明 - 你我
黎 明 - 或許…未必…不過
黎 明 - 雜念
黎 姿 - 小心眼
鍾漢良 - 一千種不放心
鍾漢良 - 告訴我要怎樣愛
顏聯武 - 兩個字
顏聯武 - 星閃閃
顏聯武 - 活著
顏聯武 - 劫後餘生
譚詠麟 - 天曉得
譚耀文 - 假使妳聽得見
譚耀文 - 歡天喜地留給你
蘇慧倫 - 這樣已經是最好
蘇慧倫 - 要你記住我
蘇慧倫 - 陌生人快樂
1997年（167首）
Beyond - 預備
Beyond - 我記得
David Bowie - 剎那天地
Dry - 20,000日環遊世界
Dry - 誰來開口
王 菲 - 約定
王 菲 - 敷衍
王 菲 - 玩具
王 菲 - 我信
王 菲 - 守時
王 菲 - 守護天使
王 菲 - 自便
王 菲 - 不得了
王 菲 - 心驚膽戰
王 菲 - 麻醉
王 菲 - 你快樂（所以我快樂）
王 菲 - 悶
王 菲 - 娛樂場
王 菲 - 人間
王 菲 - 我也不想這樣
王 菲 - 小題大做
王馨平 - 姥姥之歌
古巨基 - 失常
古巨基 - 要是那時…
古巨基 - 最後勝利
古巨基 - 讓我們在一起
正東群星 - 一千種快樂
何超儀 - 有事
何超儀 - 看得出的快活
何超儀 - 前度
吳倩蓮 - 我有我愛你
吳倩蓮 - 合照
吳倩蓮 - 40℃接觸
呂 方 - 愛到厭
呂 方 - 不想再有感覺
呂 方 - 像你
李 玟 - 虛線
李 玟 - 2090年再愛你
李 玟 - 問自己
李 玟 - 如果你決定不愛我
李 度 - 男人不相信眼淚
李 度 - 香水
李蕙敏 - 非親非故
李蕙敏 - 疤痕
李蕙敏 - 我是女主角
李蕙敏 - 愛剎那
杜德偉 - 如果你我
杜德偉 - 差不多
杜德偉 - 盪得起
杜德偉 - 窒息
杜德偉 - 不怕死
沈 魚 - 為難自己
沈 魚 - 你累不累
周華健 - 有過去的人
周華健 - 男人緣
周華健 - 今夜無所不能
周華健 - 算甚麼
周華健 - 夜半歌聲
周華健 - 小圈子
周華健 - 最後今天
周華健 - 女人緣
周華健 - 新性情中人
周華健 - 世界由你我開始
紀炎炎 - 有意無意
胡蓓蔚 - 鐘擺
孫耀威 - 我不怕哭
草 蜢 - 二人世界
草 蜢 - 娛樂無窮
馬浚偉 - 蜜糖
張信哲 - 早知道愛上你
張信哲 - 等你
張信哲 - 快樂
張信哲 - 很快
張智霖 - 騷擾
張學友、劉德華 - 天馬行空之妙想天開
張燊悅 - 如何說再見
梁詠琪 - 新居
梁詠琪 - 學習離開你
梁詠琪 - 吞吐
梁漢文 - 天涯：太陽之西
梁漢文 - 海角：國境之南
梁漢文 - 好朋友
梁漢文 - 不問自戀
梁漢文 - 免費午餐
梅艷芳 - 為甚麼是你
梅艷芳、倫永亮 - 我愛風光好
莫文蔚 - 信徒
莫文蔚 - 只有冰淇淋的燭光晚餐
許志安 - 男人的感慨
許志安 - 阿門
許志安 - 暗戀的習慣（國）
許志安 - 星河感覺
許志安 - 我的天，我的歌
許志安 - 心靈相通
許美靜 - 明知故犯
許美靜 - 月光光
許茹芸 - 哭牆
郭富城 - 有效日期
郭富城 - 我抱歉
郭富城 - 心頭好
郭富城 - 生日禮物
郭 靜 - 幸福的旋轉木馬
郭靜、張佳添 - 有你有我
陳奕迅 - 與我常在
陳奕迅 - 生命有幾好
陳慧琳 - 請柬
陳慧琳 - 有房出租
陳慧琳 - 我要看齣戲
陳慧琳 - 一齣戲
陳慧嫻 - 二人時間
陳潔儀 - 分享孤獨
陳潔儀 - 最後一課
陳曉東 - 甚麼吸引
彭 羚 - 讓我們快樂在一起
彭 羚 - 願你也在這裡
彭 羚 - 你說
湯寶如 - 我沒有戀愛
湯寶如 - 其後
黃耀明 - 人山人海
黃耀明 - 風月寶鑑
黃耀明 - 我要環遊世界
黃耀明 - 唱機
黃耀明、老狼 - 來
楊千嬅 - 想偷你
楊千嬅 - 再見二丁目
楊千嬅 - 遊花園
楊千嬅 - 手信
楊千嬅 - 二人前
楊千嬅 - E-714342
楊千嬅 - 數你
葉蒨文 - 娛樂自己
葉蒨文 - 小宇宙
雷頌德 - 你們都很好
趙學而 - 兩心花
趙學而 - 尋開心
齊 豫 - 懶洋洋
劉德華 - 不談情感
鄭中基 - 黑山老妖
鄭伊健 - 至少還有我
鄭伊健 - 誰可情深如我
鄭伊健 - Shine
鄭秀文 - 唉聲嘆氣
鄭秀文 - 最後一次
黎 明 - 口不對心
黎 明 - 愛加深
黎 明 - 只要為我愛一天
黎 明 - 世界之最
黎 明 - 煙花背後
黎 明 - 旅途愉快
黎 明 - 假如今夜你在我的家
黎 明 - 煙火背後
黎 明 - 半生緣
黎 明 - 重複動作
黎 明 - 招呼你朋友
黎 明 - 貪新愛舊
黎 明 - 黎明與我
黎 明 - 曝光
黎 明 - 扮幼稚
黎明、王菲 - 天馬行空之開天闢地
黎 駿 - 逃
謝霆鋒 - 為你好
謝霆鋒 - 如果給我一百歲
譚小環 - 起身
關淑怡、陳琪 - 非愛不可
蘇永康 - 誰肯認命
蘇永康 - 秘密宣言
蘇永康 - 請將音量收細

1998年（158首）
Beyond - 別怪我
Beyond - 情人（國）
Beyond - Amani（國）
Beyond - 奉信
Dry - 你的錯是我的對
王力宏 - 愛你等於愛自己
王力宏 - 不管怎樣
王力宏 - 你以為我是誰
王 菲 - 感情生活
王 菲 - 臉
王 菲 - 色誡
王 菲 - 小聰明
王 菲 - 紅豆
王 菲 - 原諒自己
王 菲 - 償還
王 菲 - 情誡
古巨基 - Ba Da Da
古巨基 - 冷水
古巨基 - 日落大道
古巨基 - 有你一天
成龍、陳慧琳、葛民輝、梁灼彬、鍾慶鴻、施介強、龍天生 - 男子漢
何嘉莉 - 兩種人
吳佩慈 - 懷著笑意的決定
李心潔 - 成全我
李 玟 - 都是流行曲的錯
林子祥 - 百年之癢
林佳儀 - 不傷感情
洪楗華 - 西遊記
洪楗華 - 難為自己
柯以敏 - 兩難
范文芳、張宇 - 預言
張亞東 - 只愛陌生人
張信哲 - 你如何失戀
張信哲 - 多心
張信哲 - 忘掉了星期天
張信哲 - 憎你
張信哲 - 直到明天
張信哲 - 別祝我愉快
張國榮 - 這些年來
張國榮 - 上帝
張國榮 - 以後
張國榮 - 最冷一天
張學友 - 想哭
梁漢文 - 請你
梁漢文、楊千嬅、陳奕迅 - 大激想
莫文蔚 - 我不耐煩
許志安 - 二人行一日後
許志安 - 小心天氣
許美靜 - 少數
許美靜 - 幸福
許美靜 - 想家的女人
許美靜 - 失戀不是一切
許美靜 - 一場朋友
許美靜 - 不散不見
許美靜 - 情理
許美靜 - 無中生有
許美靜 - 講理由
許茹芸 - 啤酒咖啡
郭富城 - 好一對
郭富城 - 最深愛的人是妳
陳奕迅 - 我的快樂時代
陳奕迅 - 我甚麼都沒有
陳奕迅 - 黃金時代
陳奕迅 - 請相信我
陳奕迅 - 美滿人生
陳展鵬 - 拉拉扯扯
陳展鵬 - 快快
陳慧琳 - Da De Dum（我失戀）
陳慧琳 - 薄情書
陳慧琳 - 倒影
陳慧琳、黎宣、李君築、楊淑貞、陳美鳳、李小梅、曹潔敏、周小君 - 以你為榮
陳慧琳、梁灼彬、鍾慶鴻、施介強 - 為最愛而戰
陳潔儀 - 好說話
陳潔儀 - 迷信
陳曉東 - 新歡加精選
陳曉東 - 叫我
陳曉東 - 下次請早
陳曉東 - 一個人
陳曉東 - 感情不是一盞燈
陳曉東 - 流星，森林，雨
彭 羚 - 一千零一晚
彭 羚 - 你最近怎樣
彭 羚 - 一天三百六十五年
曾志偉、吳君如、谷德昭、阮小儀 - 你得我
湯寶如 - 舊居入伙（六週年紀念）
舒 淇 - 心領
超 仁 - 碎心電話亭
超 仁 - 我想要飛
黃耀明 - 越快樂越墮落
黃耀明、胡蓓蔚 - 客人
楊千嬅 - 曾幾何時
楊千嬅 - 我有指數
楊千嬅 - 因為所以
楊千嬅 - 出埃及記
楊千嬅 - 台北夜沒有車
楊千嬅 - 味之素
楊千嬅 - 只要為我好
楊千嬅 - 花樣 +年華
楊千嬅 - 愛人
楊千嬅 - 非買品
群 星 - 我們都一樣
葉蒨文 - 愛不只一次
趙學而 - 愛得起
趙學而 - 壞得好
趙學而 - 早抖
趙學而 - 然後
趙學而 - 據為己有
趙學而 - 一日一千年
趙學而 - 夠時間
趙學而 - 手語
趙學而 - 告解
劉德華 - 我不相信眼淚
劉德華 - 你呼我吸
鄭中基 - 天方夜譚
鄭伊健 - 感情用事
鄭伊健 - 風雲
鄭伊健 - 一對對
鄭伊健 - 蟲兒飛
鄭伊健 - 風雲（國）
鄭伊健 - 天氣的錯？
鄭伊健 - 除非你
鄭秀文 - 祝大家好過
鄭秀文 - 心血來潮
鄭秀文 - 有問題
鄧建明 - 無聊才愛我吧
黎 明 - 我太傻了嗎
黎 明 - 我眼中的天堂
黎 明 - 膽戰心驚
黎 明 - 我會對自己說
黎 明 - 從今以後
黎 明 - 愛你／不愛你
黎 明 - 我這樣愛你
黎 明 - 心在跳
黎 明 - 今生不再
黎 明 - 等到天昏地暗
黎 明 - 如果可以再見你
黎 明 - 心裡有數
黎 明 - 對不起·我愛誰
黎 明 - 我沒有騙你
盧巧音 - 不如睡一睡
盧巧音 - 我很舒服
蕭 瀟 - WHO
謝霆鋒 - 開放日
謝霆鋒 - 如果只得一星期
謝霆鋒 - 謝謝你等我
謝霆鋒 - 前前後後左左右右
謝霆鋒 - 你情人在那裡
謝霆鋒 - 入口愛情
謝霆鋒 - 大世界
譚小環 - 失戀形像
譚小環、Zen - 最差情人
譚耀文 - 多一個少一個
蘇永康 - 我為你傷心
蘇永康 - 越吻越傷心
蘇永康 - 傾情割引
蘇永康 - 小動作
蘇永康、李樂詩、陳潔儀、雷頌德 - 向前行
蘇永康、陳潔儀 - 越吻越傷心（情人版）
1999年（165首）
Beyond - 進化論
Zen - 千禧年
Zen - 晴天
王力宏 - 感情副作用
王力宏 - 你愛過沒有
王 菲 - 開到荼蘼
王 菲 - 當時的月亮
王 菲 - 催眠
王 菲 - 百年孤寂
王 菲 - 蝴蝶
王 菲 - 嗶一聲之後
王 菲 - 守望麥田
王 菲 - 郵差
江美琪 - 停不下來
江美琪 - 走錯地方
江美琪 - 如果你不打算愛我
江美琪 - 快樂在唱歌
江美琪 - 不要寫情書
何嘉莉 - 擁有
何嘉莉 - 下一位
何嘉莉 - 花多眼亂
何嘉莉 - 呼吸我
何潤東 - 真心話
吳國敬 - 理想結婚
吳國敬 - 帶你看風景
吳國敬 - 沒事人
呂 方 - 記得不記得
杜德偉 - 枉作小人
車婉婉 - 陪我談戀愛
辛曉琪 - 我好幸福
那 英 - 一個人的事
那 英 - 一萬一千公里
周華健 - 愛無所不能
周華健 - Far-Far-Away
周華健、莫文蔚 - 痛苦過
林曉培 - 心動
侯湘婷 - 我要看熱鬧
容祖兒 - 燃亮我
恭碩良 - 你著幾號鞋
馬浚偉 - 早安晚安
馬浚偉 - 請你留步
張 宇 - 雨一直下（粵）
張信哲 - 不做你的愛人
張信哲 - 世界這分鐘
張栢芝 - 目的地
張栢芝、高雪嵐 - 男人這東西
張國榮 - 永遠記得
張國榮 - 夢死醉生
張國榮 - 左右手
張國榮 - 寂寞有害
張國榮 - 小明星
張國榮 - 同道中人
張國榮 - 不要愛他
張國榮 - 陪你倒數
張國榮 - 你是明星
張國榮 - 你聽見沒有
張國榮 - 床單
張國榮 - 你的眼我的淚
張國榮 - 愛得不夠壞
張清芳 - 選擇結束
張清芳 - 為難自己
張清芳 - 走
張智霖 - 無味關懷
梁漢文 - 熱氣球
梁漢文 - 一夜之間
梁漢文 - 人間失格
梁漢文 - 現在就愛我
梅艷芳 - 電話謀殺案
梅艷芳 - 無名氏
梅艷芳 - 感情包袱
莫文蔚 - 回家
莫文蔚 - 我想愛
許志安 - 不想你
許志安 - 如何可以不愛她
許志安 - 別讓我喝太多
許志安 - 愛上我的朋友
許志安 - 世紀末煙花
許志安 - 高攀你的排行榜
許志安 - I Can't
許志安 - 相信愛
許志安 - 這樣享受戀愛
許志安、葉德嫻 - 教我如何不愛他
許美靜 - 海市蜃樓
陳小春 - 神經病
陳奕迅 - 快高長大
陳奕迅 - 幸福摩天輪
陳奕迅 - 時光倒流二十年
陳慧琳 - 對你太在乎
陳慧琳 - 再見多謝
陳慧琳 - 快樂情人
陳慧琳 - 我不愛"高柏飛"
陳慧琳 - 有沒有這個人
陳慧琳 - 戀愛情色
陳慧琳 - 假天真
陳慧嫻 - 長情
陳慧嫻 - 想算命
陳潔儀、蘇永康 - 來夜方長
陳潔儀、蘇永康 - 愛得正好
陳曉東 - 禮物
彭 羚 - 一枝花
彭 羚 - 多謝芭比
彭 羚 - 賞味期限
彭 羚 - 睡到失眠
彭 羚 - 給我一段仁愛路
彭 羚 - 你是一首流行曲
彭 羚 - 怎麼樣
彭 羚 - 心繼續跳
楊千嬅 - 抬起我的頭來
楊千嬅 - 搭正一點
楊千嬅 - 幹甚麼
楊千嬅 - 冰點
楊千嬅 - 木偶奇遇記
楊千嬅 - 私人料理
楊千嬅 - 私奔
楊千嬅 - 最後的歌
群 星 - 天天都是艷陽天
葉佩雯 - Dreaming I was Dreaming（夢樂園）
雷頌德 - 學習
熊天平 - 賣情人
熊天平 - 我心不痛
熊天平 - 快樂時光
趙學而 - 眼福
趙學而 - 意氣用事
劉虹嬅 - 幹嘛
劉虹嬅 - 我明白
劉德華 - 新好情人
劉德華 - 費解
劉德華 - 一人一步
蔡健雅 - 與你無關
蔡健雅 - 影子
鄭伊健 - 值得等
鄭伊健 - 天煞孤星
鄭伊健 - 花正好
鄭伊健 - 天涯海角
鄭伊健 - 感動害人
鄭伊健 - 之後
鄭伊健 - 讓我開心
鄭秀文 - 寵物
鄭秀文 - 兩個只能愛一個
黎 明 - 我愛花香不愛花
黎 明 - 從今開始
黎 明 - Be My Girl
黎 明 - 酸
黎 明 - 我不是誰
黎 明 - 客串
黎 明 - 不怕你不愛我
黎 明 - 多久沒有
黎 明 - 交換心情
黎 明 - 眼睛想旅行
黎 明 - 有空請愛我
黎 明 - You Are My Friend
盧巧音 - 新陳代謝
盧巧音 - 絲路
蕭亞軒 - 突然想起你
謝霆鋒 - 小強
謝霆鋒 - 400 GIG
謝霆鋒 - I believe
謝霆鋒 - 非走不可
謝霆鋒 - 第一眼
謝霆鋒 - 曝光
謝霆鋒 - 愛後餘生
謝霆鋒 - 不要說謊
謝霆鋒 - 彈開
蘇永康、譚耀文 - 天知道
蘇慧倫 - 開門

2000年（216首）
兩個女生 - 問題
B2 - 因為我高興
丁菲飛 - 月亮忘記了
丁菲飛 - 甜蜜世界
丁菲飛 - 忘記月亮
丁 薇 - 我想說
王力宏 - 每天愛你廿四小時
王力宏 - Take Your Time
王力宏 - 愛我的歌
王 傑 - 飄流物語
王 傑 - 相見歡
王 菲 - 寒武紀
王 菲 - 新房客
王 菲 - 香奈兒
王 菲 - 阿修羅
王 菲 - 彼岸花
王 菲 - 如果你是假的
王 菲 - 不愛我的我不愛
王 菲 - 你喜歡不如我喜歡
王 菲 - 再見螢火蟲
王 菲 - 笑忘書
王 菲 - 螢火蟲
王 菲 - 給自己的情書
古天樂 - 男朋友
古天樂 - 像我這一種男人
古天樂 - 我沒有女友
古天樂 - 今期流行
古天樂 - 新手戀愛
古天樂 - 杯麵
古天樂 - 放任天堂
古天樂 - 我是你的天秤
古天樂、李彩樺 - 一眼驚喜
古天樂、楊千嬅 - 萬語千言
吳克群 - Tomorrow
李 玟 - You & Me
李彩樺 - 我最愛
車婉婉 - 恨太空
車婉婉 - 愈笑愈勇
辛曉琪 - 談情看愛
那 英 - 出賣
周華健 - 花花世界
周傳雄 - 忘記
周傳雄 - 心血來潮
林憶蓮 - 至少還有你
林憶蓮 - 沒有人抽菸
林憶蓮 - 我坐在這裡
林憶蓮 - 對不起謝謝你
林憶蓮 - 等你說愛我
林憶蓮 - 不還你
林憶蓮 - 寂寞流星群
林憶蓮 - 數愛
林憶蓮 - 與愛長流
林曉培 - 娃娃愛天下
林曉培 - 誰都愛
林曉培 - 不知好歹
胡諾言 - 這一分鐘像我一樣
邰正宵 - 每一段感情
范瑋琪 - 潔癖
范瑋琪 - 拜拜
容祖兒 - 何苦
容祖兒 - 誰來愛我
容祖兒 - 為你萬歲
容祖兒 - 美麗在望
康淨淳 - Drive
張栢芝 - 一人同遊
張栢芝 - 救生圈
張國榮 - 路過蜻蜓
張國榮 - 你這樣恨我
張國榮 - 我
張國榮 - 大熱
張國榮 - 侯斯頓之戀
張國榮 - 身邊有人
張國榮 - 奇蹟
張國榮 - 午後紅茶
張國榮 - 沒有愛
張國榮 - 沒有煙總有花
張國榮 - 發燒
張國榮 - 我（國）
張智霖 - 十指緊扣
張智霖 - 誰說我哭
張智霖 - 愛情已死
張智霖 - 失意忘形
張智霖 - 戒掉命運
張智霖 - 我最後一個離開
張衛健 - 你愛我像誰
張衛健 - 這是我的愛
張學友 - 一路上
張學友 - 一生一火花
張學友 - 捉迷藏
梁詠琪 - 好不好
梁詠琪 - 世界萬歲
梁詠琪 - 至死不遇
梁詠琪 - 神仙魚
梁詠琪 - 最後晚餐
梁漢文 - 瀛寰搜奇
梅艷芳 - 童夢失魂夜
梅艷芳、陳奕迅 - 同聲一哭
莫文蔚 - 吸菸不吸菸
許志安 - 寂寞成雙
許志安 - 沒有戀愛的日子
許志安 - 一千次日落
許志安 - 上次
許志安 - 如果你是我
許志安 - 爵士搖擺
許美靜 - 掛失
許茹芸 - 難得好天氣
許茹芸 - 愛不愛你都一樣
許茹芸 - 寧願愛你
郭富城 - 寂寞天堂
郭富城 - 不要相信眼淚
郭富城、王菲 - 星空無限
郭富城、王菲 - 天上所有的星
陳小春 - 妳好毒
陳小春 - 撲火
陳冠希 - 極愛自己
陳冠希 - 欠了你的愛
陳奕迅 - 黑夜不再來
陳奕迅 - 和平飯店
陳奕迅 - 當這地球沒有花
陳奕迅 - 愛上你是我眼睛的錯
陳奕迅 - K歌之王
陳奕迅 - 綿綿
陳慧珊 - 你是誰
陳慧珊 - 壞男人
陳慧珊、蘇永康 - 固定伴侶
陳慧琳 - 我們都愛你
陳慧琳 - 噓！
陳慧琳 - 戒掉你
陳慧琳 - 花花宇宙
陳慧琳 - 失憶周末
陳慧琳 - 大日子
陳慧琳 - 我沒有忘記
陳慧琳 - 一早想愛你
陳慧琳 - 不如跳舞
陳慧琳 - 不得了
陳慧琳 - 笑著睡
陳慧琳 - 薰衣草
陳慧嫻 - 握手
陳潔儀 - 天使吻
陳潔儀 - 早去早回
陳潔儀 - 讓我愛下去
陳潔儀 - 寂寞便找我
陳曉東 - 激素
陳曉東 - 借借你肩膊
陳曉東 - 泡沫
陳曉東 - 甚麼都會變
陳曉東 - 愛不是一切
陳曉東 - 珍惜眼淚
陳曉東 - 情緒男女
陳曉東 - 天亮說晚安
單紫寧 - 過生活
單紫寧 - 拆禮物
彭佳慧 - 戀愛動物
彭海桐 - 幸福背影
彭海桐 - 完美番梘
彭海桐 - 我不煩
彭 羚 - 天天都是禮拜天
彭 羚 - 要多美麗有多美麗
彭 羚 - 兒童樂園
彭 羚 - 手提巴黎
彭 羚 - 隔著枕頭對我說
彭靖惠 - 好朋友 牽牽手
馮德倫 - 新鮮人
黃立行 - 青春真殘酷
黃立行 - 相約不如偶遇
黃耀明 - 漂流睡房
黃耀明 - 美麗在心頭
黃耀明 - 下一站天國
黃耀明 - 愛的教育
黃耀明 - 光天化日
楊千嬅 - 少女的祈禱
楊千嬅 - 如果東京不快樂
楊千嬅 - 放煙花
萬 芳 - 迷惑森林
葉佩雯 - 情有可原
漢 洋 - 失戀2000
趙學而 - 我會愛你吧
劉虹嬅 - 少來
劉德華 - 百分百好戲
劉德華 - 只有你會當我聖誕樹
劉德華 - 缺陷美
歐陽菲菲 - 你想愛誰就愛誰
歐陽菲菲 - 吞下恐龍的蛋
蔡 琴 - 花天走地
蔡 琴 - 第一次青春
鄭伊健 - 愛情歲月
鄭伊健 - 爸爸的汽水
鄭伊健 - 玫瑰不會忘記
鄭秀文 - 感情線上
鄭秀文 - 不傷心
鄭秀文 - 禁果花
鄭秀文 - 蕭邦寫過的歌
黎 明 - Can't Take My Eyes Off U
黎 明 - 全日愛
黎 明 - Mi-II
黎 明 - 及時擁抱
黎 明 - 一秒鐘兩個世界
黎 明 - 愛天愛地
黎 明 - 提提我
黎 明 - 怕甚麼
黎 明 - 聽身體唱歌
黎 明 - 呼吸不說謊
黎 明 - 愛比我重要
盧巧音 - 白光
盧巧音 - 黃月亮
盧巧音 - 日有所思
謝霆鋒 - 一了百了
謝霆鋒 - 一廂情願
謝霆鋒 - 因為愛所以愛
謝霆鋒 - 活著Viva
謝霆鋒 - 遊樂場
羅嘉良 - 讓我待你好
蘇永康 - 相安無事
蘇永康 - 愛我多一天
蘇永康 - 純
蘇永康 - 兩個人一個世界
2001年（186首）

2001年（186首）
Twins - 女校男生
Twins - 戀愛大過天
Twins - 和平日
丁菲飛 - 購物天堂
丁菲飛 - 紅眼症
方力申 - 隨傳隨到
方力申 - 一周年
王力宏 - 比你更好
王秀琳 - 有種愛
王秀琳 - 有種愛（劇場版）
王 菲 - 等等
王 菲 - 打錯了
王 菲 - 流年
王 菲 - 夜會
王 菲 - 白痴
王 菲 - 兩個人的聖經
王 菲 - 單行道
王 菲 - 迷魂記
王 菲 - 不眠飛行
古天樂 - 隨便你點
古天樂 - 天命最高
本多Ru Ru - 午夜彩虹
本多Ru Ru - 誰怕誰
有耳非文 - 幽媾之往生
何韻詩 - 我有沒有問題
吳國敬 - 理想年代
李彩樺 - 分手勿語
李彩樺 - 男生的短髮
李蕙敏 - 慾望之城
杜德偉 - 發言人
那 英 - 像我這樣的情人
那 英 - 再會不再見
岳 薇 - 如果我會飛
林 凡 - 我的感情太豐富
林憶蓮 - 我的心在跳舞
范瑋琪 - 手帕交
范瑋琪 - 絕密
容祖兒 - 精神戀愛
容祖兒 - 我們都寂寞
容祖兒 - 告解
容祖兒 - 瘦身大法
容祖兒 - 全身暑假
容祖兒 - 一個人砌圖
容祖兒 - 寂寞大道
容祖兒 - 阿門
容祖兒 - 他狠過你
容祖兒 - What's Up
容祖兒 - 命苦
容祖兒 - 怯
容祖兒 - 再見我的初戀
容祖兒 - 走著睡
恭碩良 - Sailing
恭碩良 - 好去處（總有些用處）
張信哲 - 捨不得對不起
張信哲 - Goodbye Yesterday
張栢芝 - 寂寞惹的禍
張國榮 - 夢到內河
張國榮 - 潔身自愛
張學友 - 樓上來的聲音
張學友 - 有病呻吟
張學友 - 天下第一流
張學友 - Let Me Go
張學友 - 算命
梁詠琪 - 聊天
梁詠琪 - 空中小姐
梁詠琪 - 荷花
梁漢文 - 重新做人
梁漢文 - 不愛就不愛
梁漢文 - 咳出來
梁漢文 - 飛天吻
梁漢文 - 特別鳴謝
莫文蔚 - 散光
莫文蔚 - 扇子舞
莫文蔚 - 童年末日
莫文蔚 - 幻聽
莫文蔚 - 冬至
莫文蔚 - 一朵金花
許志安 - 借你耳朵說愛你
許志安 - 只會深愛你
許志安 - 單手擁抱
許志安 - 好情人壞情人
許志安 - 時差
許志安 - 忘了你是誰
許志安 - 讓愛
許志安 - 我怕我會愛上你
許茹芸 - 他們的故事
陳文媛 - 順路
陳文媛 - 愛到底
陳文媛 - 天橋
陳司翰 - 愛情最強
陳司翰 - 隱形人
陳司翰 - 擺花街一號
陳冠希 - 越來越愛你
陳冠希 - 戀人勿近
陳冠希、Twins - 三個人的舞會
陳奕迅 - Shall We Talk
陳奕迅 - 失戀太少
陳奕迅 - 天使的禮物
陳奕迅 - 怪物
陳奕迅 - 孤獨探戈
陳奕迅 - 信心花舍
陳奕迅 - 黑暗中漫舞
陳奕迅 - 不如這樣
陳奕迅 - K歌之王（國）
陳奕迅 - 全世界失眠
陳奕迅、容祖兒 - 放過你
陳慧珊 - 我還記得我是誰
陳慧珊 - 模範生
陳慧琳 - 充滿你
陳慧琳 - 個人指數
陳慧琳 - 最愛演唱會
陳慧琳 - 好地方
陳慧琳 - 薰衣草（國）
陳曉東 - 笑著說再會
陳曉東 - 我要的只是愛
陳曉東 - 不必說感謝（國）
陳曉東 - 快門
陳曉東 - 愛要怎麼說
陳曉東 - 不必說感謝
陳曉東 - 病人
傅珮嘉 - 一對人
彭海桐 - 歌舞技樂園
彭 羚 - 躲不開的快活
彭 羚 - 這雙手雖然小
彭 羚 - 我要一場百老匯
彭 羚 - 最美的表情
彭 羚 - 暗戀無罪
彭 羚 - 縱裡尋他
黃立行 - Help!
黃立行 - 不斷跳舞
黃 磊 - 玉卿嫂
楊千嬅 - 熱血青年
楊千嬅 - 姊妹
楊千嬅 - 假如讓我說下去
楊千嬅 - 河童
群 星 - 2001明天要更好
葉佩雯、謝霆鋒 - 拾荒蛋糕
趙 薇 - 唯我獨尊
劉德華 - 大團圓
劉德華、吳君如 - 愛君如夢
劉德華、梅艷芳 - 彈彈琴跳跳舞
蔡健雅 - 女人的說法
蔡健雅 - 變賣
鄭伊健 - 太陽出來了
鄭伊健 - 要愛一個人
鄭伊健 - 永遠失去
鄭伊健 - 別說戀愛
鄭伊健 - 我明白
鄭伊健 - 夏桑菊
鄭秀文 - 夜叉山上收狐狸
鄭秀文 - 情無獨鍾
鄭秀文 - 浩瀚沙場蒼生細
鄭秀文 - 胡天胡帝狐狸精
鄭秀文 - 如果一個女人
鄭秀文 - 沙場生死兩茫茫
鄭秀文 - 三個人一個約會
鄭秀文 - 終身美麗
鄭秀文 - 守望相愛
鄭秀文 - 不能承受的感動
鄭秀文 - 交換溫柔
鄭秀文 - 你愛我愛不起
鄭秀文 - 同年同月同日生
鄧健泓 - 衛斯理之戀
黎 明 - 中毒的愛情
黎 明 - 與你同行
黎 明 - 指日可待
盧巧音 - 刀槍不入
盧巧音 - 去你的婚禮
盧巧音 - 喜歡戀愛
蕭亞軒 - 長話短說
蕭亞軒 - 愛情美
蕭亞軒 - Let's Go後樂園
謝霆鋒 - 潛龍勿用
謝霆鋒 - 今天你生日
謝霆鋒 - 玉蝴蝶
謝霆鋒 - 後遺
謝霆鋒 - 夠了沒有
謝霆鋒 - 一點紅
謝霆鋒 - 瘟疫
謝霆鋒 - 啟示錄
鍾兆康、陸東成、謝秉翰 - 你想要甚麼
鍾鎮濤 - 背對背面對面
蘇永康 - 小城無眼淚
蘇永康 - 忘記呼吸
蘇永康 - 地球村

2002年（205首）
E-kids - 青春變魔術
EO2、E-kids、張詠詩 - 魅力移動
EO2、E-kids、張詠詩 - 魅力移動（國）
Shine - 迷幻彩虹
Twins - 著睡衣跳舞
Twins - 神奇兩女俠
Twins - 我們的紀念冊
Twins - 哥哥
Twins - 眼紅紅
Twins - 友誼第一
Twins - 沒法做足一百分
Twins - 分飛燕
Twins - 朋友仔
Twins - Ichiban興奮
Twins - 魔法王國
Twins - 大紅大紫
Twins - 風箏與風
Twins - No.1
Twins - 星星月亮太陽
方力申 - How I Miss U
方力申 - 娛樂妳朋友
方力申、陳曉東、李彩樺 - 兩男一女
王 菲 - 英雄
王菲、梁朝偉 - 天下無雙天啦地啦
本多Ru Ru - 第幾次
何韻詩 - 不眠皇后
何韻詩 - 愛情花
何韻詩 - 一家之主
余文樂 - 還你門匙
余文樂 - 我哋
李克勤 - 愛不釋手
李 玟 - 寵物男孩
李蘢怡 - 夜游杜拜
谷祖琳 - 我有權投
谷祖琳 - 同機蜜友
谷祖琳 - 小菊
林曉培 - 我現在很好
范逸臣 - 不開的玫瑰
容祖兒 - 抱抱
容祖兒 - 啜泣
容祖兒 - 拍拖
容祖兒 - 漂白的心
容祖兒 - 爭氣
容祖兒 - 特別嘉賓
張衛健 - 信徒
張衛健 - 身體健康
張衛健 - 至情至聖
張學友 - 禮物
張學友 - 我得你
梁朝偉、劉德華 - 無間道
梁朝偉、劉德華 - 無間道（國）
梁詠琪 - 蕩失
梁詠琪 - 人間之最
梅艷芳、王菲 - 花生騷
梅艷芳、張學友 - 相愛很難
梅艷芳、蘇永康 - 兩粒糖
莫文蔚 - 女朋友的男朋友
莫文蔚 - 如果你是李白
許志安 - 我還能愛誰
許志安 - 讓愛（國）
許志安 - 孤家寡人
許志安 - 罪人
許志安 - 我不懂愛
許志安 - 女人之苦
許志安 - 天下之大
許志安 - 活在當下
許志安 - 搖籃
許茹芸 - 如果我離開
許茹芸 - 此時快樂的代價
許茹芸 - 神秘電話
許慧欣 - 第一個找你
陳文媛 - 放過我
陳文媛 - 一流
陳文媛 - 不用結婚
陳文媛、李蘢怡 - 時光中飛舞
陳司翰 - 脫胎換骨
陳司翰 - 愛在他們的天空
陳司翰 - 教堂
陳冠希 - 你快樂嗎
陳冠希Feat. 鍾欣桐、陳奐仁 - 有幾壞
陳奕迅 - Special Thanks To 1
陳奕迅 - 你的背包
陳奕迅 - 謝謝儂
陳奕迅 - 男人的錯
陳奕迅 - 你會不會
陳奕迅 - 故事
陳奕迅 - 想哭
陳奕迅 - Special Thanks To 2
陳奕迅 - 人造衛星
陳奕迅 - 沒有手機的日子
陳奕迅 - 跳蚤市場
陳奕迅 - 狂人日記
陳奕迅 - Special Thanks To 3
陳奕迅 - 給愛麗斯
陳奕迅 - 心裡有鬼
陳奕迅 - 我有我愛你
陳奕迅 - 明年今日
陳奕迅 - 人來人往
陳奕迅 - 季軍
陳慧琳 - 好心害了你
陳慧琳 - 疾走羅拉
陳慧琳 - 別開玩笑
陳慧琳 - 走在前面
陳慧琳 - 陪我失眠
陳慧琳 - 戀愛神經
陳慧琳 - 夏天的緋聞
陳慧琳 - 無賴
陳慧琳 - 好時光
陳慧琳 - 天脈傳奇
陳慧琳 - 再生花
陳慧琳 - 躲貓貓
陳慧琳 - 千手千尋
陳慧琳 - 巨人
陳曉東 - 娛樂無窮
陳曉東 - 去街
陳曉東 - 迷你
陳曉東 - 武林中人
陳曉東 - 愛不離
陳曉東 - 花開無聲
陳曉東 - 情場中人
陳曉東 - 准我愛你
陳曉東 - 每個人都想談戀愛
陳曉東 - 蔚藍翅膀
陳曉東 - I Want To Be
陳曉東 - 寂寞宇宙
陶晶瑩 - 海市蜃樓
麥浚龍 - 大風吹
麥浚龍 - 習慣孤獨
麥浚龍 - 大風吹（國）
黃伊汶 - 鬧劇
黃耀明、張國榮 - 夜有所夢
楊千嬅 - 楊千嬅
楊千嬅 - 香港小姐
楊千嬅 - 閃靈
楊千嬅 - 友誼小姐
楊千嬅 - 塔羅迷
楊千嬅 - 滿漢全席
楊千嬅 - 慳D
楊千嬅 - 向左走
楊千嬅 - 向左走向右走
楊千嬅 - 向右走
楊千嬅 - 一千零一個
楊千嬅 - 笑中有淚
楊千嬅 - 音樂盒
萬 芳 - 月亮公園
葉蒨文 - 傷逝
葉蒨文 - 堅強
葉蒨文 - 渡假
葉蒨文 - 傷逝（國）
趙薇、張震 - 天下無雙那個啦想說啦啦啦
劉德華 - 天生天養
劉德華 - 人生捕手
劉德華 - 大勝無限番
劉德華 - 活得精彩
蔣雅文 - 寵物男孩
鄭中基 - 淘浪
鄭希怡 - 準情人的關懷
鄭秀文 - 愛上一個人
鄭秀文 - 過山車
鄭秀文 - 回來我身邊
鄭秀文 - 忘記不起
鄭秀文 - 心肝命掟
鄭秀文 - 上一次流淚
鄭秀文 - 第二次分手
鄭秀文 - 謝謝王子
鄭秀文 - 更加愛你
鄭秀文 - 你的前半生
鄭秀文 - 輸得漂亮
鄧健泓 - 大男孩
鄧健泓 - 心寒
鄧健泓 - 風高勿燥
鄧健泓 - 戇男
鄧健泓 - 豬骨湯麵
鄧健泓 - 好
鄧健泓、鄭中基 - 心寒
黎 明 - 你要懂得欺騙自己
黎 明 - Ba Ba
黎 明 - 一巴香水印
黎 明 - 咪亂諗
黎 明 - 最好你走
黎 明 - 別怕生疏
黎 明 - Ba Ba（國）
黎瑞恩 - 我從一個人
盧巧音 - 天蠍號
蕭亞軒 - 快歌
蕭亞軒 - 自己人
蕭亞軒 - 笑著愛你
戴辛尉 - 心領
戴辛尉 - 荒原
謝霆鋒 - 一毫子
謝霆鋒 - 白衣天使
謝霆鋒 - 完美啟示錄
謝霆鋒 - 冥想
謝霆鋒 - 從前、以後
謝霆鋒 - 羅生門
謝霆鋒 - 我們
關心妍 - 浮生花園
關心妍 - 你有心
關心妍 - 怎麼會愛上這個人
蘇永康 - 住家甜品
蘇永康 - 我發誓以後
蘇永康 - 搏擊會
蘇永康 - 問你怕未
蘇永康 - 眾望所歸
蘇永康、李冰冰 - 兒女私情

2003年（200首）
2R - 好勝
Boy'z - 雙打
Boy'z - La La世界
Boy'z - 兩個滑板的少年
Boy'z - 總有一站愛上你
Energy - 末日秀
Energy - 退魔錄
Sky - 口袋情人
Sky - 未捱過
Twins - 我們要睡覺
Twins - 講玩
Twins - 童子軍
Twins - 亂世佳人
Twins - 慌心假期
Twins - 夏日狂嘩
Twins - 香港紐約
Twins - 三角圓舞
Twins、成龍 - 變變變
王 菲 - 美錯
王 菲 - 乘客
王 菲 - 四月雪
王 菲 - 烟
王 菲 - MV
王 菲 - 假愛之名
王 菲 - 花事了
王 菲 - 寬恕
古天樂 - 吻得到愛不到
古巨基 - 必殺技
古巨基 - 愛神
古巨基 - 悟空
古巨基 - 決戰十一
古巨基 - 任天堂流淚
古巨基 - 美少女夢工場之真三國無雙
古巨基 - Forward Your Love
古巨基 - 心跳回憶
古巨基 - 赤川次郎夜想曲
朱 茵 - 談情做愛
江美琪 - 你不公平
何韻詩 - 忘
何韻詩 - 兩位一體
何韻詩 - 元神出竅
何韻詩 - 出生入死
李克勤 - 合久必婚？
李克勤 - 今天最愛
李克勤、陳苑淇 - 合久必婚？
李克勤、陳慧琳 - 愛一個人
李克勤、譚詠麟 - 老友記
谷祖琳 - 假如愛有天意
林嘉欣 - 戀之風景
林嘉欣 - 戀之風景（國）
林曉培 - 不知好歹
林曉培 - 失陪
林曉培 - 喫喫茶
林曉培 - 有生之年
林曉培 - 上車下車
林曉培 - 訪問上帝
林峯 - 忘記傷害
柳重言 - 第幾次愛你
英皇群星 - 世代無肝炎
容祖兒 - 習慣失戀
容祖兒 - 與貓共舞
容祖兒 - 最後一課
容祖兒 - 想得太遠
容祖兒 - 出賣
容祖兒 - 歌姬
容祖兒 - 心甘命抵
容祖兒 - 勉強幸福
容祖兒 - 我也不想這樣
容祖兒、吳浩康 - 他都不愛我
張 宇 - 大丈夫
張國榮 - 千嬌百美
張國榮 - 玻璃之情
張國榮 - 隨心
張國榮 - 蝶變
張國榮 - 冤家
張衛健、蘇永康 - 真有你的
梁詠琪 - 兩個人的幸運
梁詠琪 - 迴旋木馬的終端
梁詠琪 - 向左走向右走
梁詠琪 - 四月生日
梁詠琪 - 彩虹交匯處
梁漢文 - 零比零
梁漢文 - 一小時沖印
梁漢文 - 二見鍾情
梁漢文 - 三宅一生
梁漢文 - 披頭四
梁漢文 - 501
梁漢文 - 666
梁漢文 - 七友
梁漢文 - 八
梁漢文 - 九九九
梁漢文 - 信望愛
莫文蔚 - 看透
許志安 - 大男人
許志安 - 一步一生
許志安 - 窮爸爸
許志安 - 苦中作樂
許茹芸 - 眾裡尋他
許慧欣 - 失戀不敗
郭富城 - 錯愛的呼喚
郭富城 - 誓不再會
陳小春 - 獻世
陳文媛 - 之前、之後
陳文媛 - 快樂完
陳奕迅 - 阿怪
陳奕迅 - 我們都寂寞
陳奕迅 - 兄妹
陳奕迅 - 十年
陳奕迅 - 要你的
陳奕迅 - 猜情尋
陳奕迅 - New Order
陳奕迅 - Shall We Talk（國）
陳慧琳 - 我要的只是愛
陳慧琳 - 煩惱配方
陳慧琳 - Shake Shake搖滾
陳慧琳 - 釋放
陳慧琳 - 溫柔眼淚
陳慧琳 - Shake Shake
陳慧琳 - 心服口服
陳慧琳 - 臨走前吻我
陳慧琳 - 伶仃
陳慧嫻 - 明日有明天
陳慧嫻 - 柯德莉夏萍穿過的鞋
陳慧嫻 - 情意結
陳慧嫻 - 蕭邦與我
陳慧嫻 - Gloomy Sunday
陳慧嫻 - 把悲傷看透時
陳慧嫻 - 傻女的新衣
陳慧嫻、關心妍 - 拈花惹草
陳曉東 - 般若波羅蜜
陳曉東 - What Can I Do
陳曉東 - 來呀
陳曉東 - 原諒
陳曉東 - 隱瞞
陳曉東 - 吻下去愛上你
陳寶珠 - 珠光寶氣
陳 驊 - 最後的謊言
黃伊汶 - 萬勿流淚
黃凱芹 - 易愛難收
黃耀明 - 窮風流
黃耀明 - 攞命舞
黃耀明 - 明日天涯
黃耀明 - 身外情
黃耀明 - 帶不走
黃耀明 - 忘不了
黃 馨 - 賣花女神
黃 馨 - Wendy, Sandy and Judi
黃 馨 - 我一個人睡
楊千嬅 - 揚眉
楊千嬅 - 什麼都不怕
楊千嬅 - 我愛壞人
楊千嬅 - 讓我重新愛上你
楊千嬅 - 我猜你不會
楊千嬅 - 飛女正傳
楊千嬅 - 民間傳奇
楊千嬅 - 藍與黑
楊千嬅 - 滿場飛
楊千嬅 - 小星星
楊千嬅 - 迷宮
楊千嬅、梁朝偉 - 星之碎片
群 星 - 愛在陽光下
葉蒨文 - 只有一次
綠咖啡 - 高雅而憂傷的圓舞曲
劉德華 - 大小孩
潘瑋柏 - 我的麥克風
潘瑋柏 - 咖喱辣椒
鄭中基 - 有種
鄭中基 - 超人
鄭中基 - 救救我
鄭中基 - 學神
鄭中基 - 受寵若驚
鄭中基 - 我代你哭
鄭中基 - 傻大哥
鄭中基、何韻詩、梁漢文、楊千嬅 - 火紅火熱
鄭希怡 - 為愛而愛
鄭希怡 - 我情願不跳舞
鄭秀文 - 美麗的誤會
鄭秀文 - 每天愛你少一些
盧巧音 - 天祐我們
盧巧音 - 花奴
蕭正楠 - 你想我點
蕭正楠 - 十個分手的理由
蕭亞軒 - 不配
蕭亞軒 - 魔術
謝霆鋒 - 第二世
謝霆鋒 - 邊走邊愛
謝霆鋒 - 苦海孤雛
謝霆鋒 - 邊走邊愛（國）
謝霆鋒 - 我甚麼都不是
鍾欣桐 - 我的爸爸媽媽
羅大佑 - 時光在慢慢的消失
譚詠麟 - 門外門內
關心妍 - 甜美謊言
關心妍 - 愛與被愛
關心妍 - 假使我漂亮
關智斌 - 戀愛最初回
蘇永康 - 老死
蘇永康 - 笑下去
蘇永康 - 七老八十
蘇永康 - 我是誰

2004年（173首）
2R - 赤鱲角之戀
Boy'z - 皇室堡主
Boy'z、Twins - 四喜臨門喜迎春
Energy - One Love
郭偉亮 - 這麼好
F4、周杰倫、蔡依林、陳冠希、郭富城、鄭秀文 - 藍色飛揚Dare for More
Kary＠Cookies - 大頭貼
Sky - 高高地
Sky - 情投意合
Twins - 士多啤梨蘋果橙
Twins - 飲歌
Twins - 輕功
Twins - 陳永仁
Twins - 蜜月
Twins - 女人味
Twins - 受之有愧
Twins - 愛無敵
Twins - 丟架
Twins - 美麗無比
Twins - 烈女
Twins - 拍住上
Twins - 天地驕陽
Twins - 愛全能
Twins - 追女仔
方力申 - 大方
古巨基 - 大雄
古巨基 - 愛與誠
古巨基 - 美雪美雪
古巨基 - 傷追人
古巨基 - Touch
古巨基 - 史上最強漫畫王大亂鬥
古巨基 - 小流氓
古巨基 - 飄流教室
古巨基 - 我是貓
古巨基 - 鐵男
古巨基 - Monica
余文樂 - 堅強
吳浩康 - 孩子王
吳浩康 - 放過自己
李克勤 - 別舞
杜奕衡、蔡鵬、陳剛、陳家 - 四獄警之歌
杜鵑、於毅、黃敏豪、陳剛、陳家、孫曉明、月亮、李珊珊 - 愛錢萬歲
杜鵑、吳佳佳、桑芳菲、遲霜霜、黃敏豪、蔡鵬、曹廣海 - 愛錢萬歲（沒落篇）
谷祖琳 - 柏林穹蒼下
林嘉欣 - 得人驚
林嘉欣 - 謀殺白痴
林嘉欣、潘迪華 - 為所欲為
容祖兒 - 一拍兩散
容祖兒 - 朱古力萬歲
容祖兒 - 候鳥樹
容祖兒 - 煙霞
容祖兒 - 身驕肉貴
容祖兒 - 貪慕虛榮
張宇 - 不甘寂寞
張 宇 - 命
張信哲 - 邊愛邊走
張信哲 - 惹塵
張學友 - Life Is Like A Dream
張學友 - 慢條斯理
張學友 - 感覺來了
張學友 - 是否在戀愛
張學友 - 抓狂
張學友 - 問月
張學友 - 不想失去你
張學友 - 決定
張學友 - 希望
張學友、陳潔儀、黃敏豪、吳佳佳、蔡鵬、陳剛、陳家、桑芳菲、谷立亞、月亮、遲霜霜、曹廣海、周嶺、朱江、劉可、鄒暢、張煒、張晶 - 簡簡單單就是愛
張學友、許慧欣 - 流星下的願
張學友、許慧欣、於毅、陳潔儀、杜鵑、田寧、蔡鵬、黃敏豪、陳剛、陳家、孫曉明、月亮、桑芳菲、吳佳佳、周嶺、朱江、劉可、鄒暢、張煒、張晶 - 大舞會
張學友、許慧欣、於毅、陳潔儀、辜競、蔡鵬、黃敏豪、陳剛、陳家、孫曉明、月亮、桑芳菲、文瑩、王若卉、周嶺、朱江、劉可、鄒暢、張煒、張晶 - 情人佳節
張學友、許慧欣、辜競、蔡鵬、黃敏豪、陳 剛、陳剛、陳家、孫曉明、月亮、桑芳菲、文瑩、王若卉、周嶺、朱江、劉可、鄒暢、張煒、張晶 - 歡笑嘉年華
張學友、黃敏豪、辜競、丁一、肖烈剛、田寧、曹廣 - 怒吼
梁洛施 - 心癮
梁洛施 - 愛到底
梁洛施 - 先苦後甜
梁洛施 - 錫自己
梁洛施 - 聽話
梁詠琪 - 散心
梁漢文 - 廢城故事
梁漢文 - 使徒行傳
梁漢文 - 新聞女郎
梁漢文 - 步步高
梁漢文 - 情常在
梁漢文 - DJ
許志安 - 大男人（國）
許志安 - 那天那人
許志安 - 愛到怕
許志安 - 與神對話
許志安 - 折磨
許志安 - 愛我所愛
許志安 - 苦水
許志安、張栢芝 - 要愛便愛
許慧欣 - 大風吹
許慧欣 - 懺悔
許慧欣、陳潔儀 - 兩個她一個理想
許慧欣、於毅 - 痛恨
郭富城 - 野草
陳小春 - 左擁右抱
陳奕迅 - 一切還好
陳奕迅 - 萬佛朝宗
陳奕迅 - 冤氣
陳奕迅 - 八里公路
陳奕迅 - 放下來
陳奕迅 - 開不了心
陳奕迅 - 24
陳奕迅 - 不求人
陳奕迅 - 最後今晚
陳奕迅 - 愛你入骨
陳慧琳 - 無限
陳慧琳 - 潔身自愛
陳慧琳 - 前世
陳慧琳 - 柴門文的女人
陳慧琳 - 完美關係
陳慧琳 - 完美關係（國）
陳潔儀 - 暗中的感覺
陳潔儀 - 一等再等
陳潔儀 - 等到你
陳曉東 - 愛無常
陳曉東 - 愛過的人不孤獨
麥浚龍 - 怪物小王子
黃子華 - 衰邊個
黃聖依 - 我不入地獄
黃耀明 - 翡翠劇場
黃 馨 - 烏鴉
黃 馨 - 世界小姐
黃 馨 - 烏鴉（國）
楊千嬅 - 鸞鳳和鳴
楊千嬅 - 萬世流芳
楊千嬅 - 處處吻
楊千嬅 - 小城大事
楊千嬅 - 的士司機
楊千嬅 - 電光幻影
楊千嬅 - 柳媚花嬌
楊千嬅 - 大城大事
楊千嬅、任賢齊 - 花好月圓夜
達明一派 - 排名不分先後左右忠奸（有潮有唔潮）（與黃偉文、周耀輝合填）
劉雨潼 - 兩條路
劉雨潼 - 大家閨秀
劉雨潼 - 家
劉雨潼 - 受夠了
劉雨潼、李彩樺 - 談戀愛
劉德華 - 常言道
劉德華 - 按摩女郎
劉德華 - 如果我有事
劉德華 - 我唔識字
劉德華 - 馬龍白蘭度
潘瑋柏 - WuHa
潘瑋柏feat. 張韶涵 - 快樂崇拜
鄭伊健 - 辛苦你
鄭伊健 - 內傷
鄭希怡 - 花多眼亂
鄭希怡 - 所謂愛
鄭秀文 - 世界之最（你願意）
鄭秀文 - 來到這裡
鄭秀文 - 我愛你，再見！
鄭秀文 - 傷
鄭秀文 - Try Again
鄭秀文 - 美味關係
鄭欣宜 - 起飛
黎 明 - 兩個人的煙火
黎 明 - 妳等我
黎 明 - 不可一世
黎 明 - 別舔傷口
黎 明 - 一比一
黎 明 - 我是否還愛你
黎 明 - 無痛失戀
黎 明 - 傷口
應昌佑 - 我是否還愛你
謝霆鋒 - 影迷
謝霆鋒 - 模特兒
羅大佑 - 寧靜溫泉
關心妍 - 慘得過我
關心妍 - 好得過我
2005年（126首）

2005年（126首）
Silver Ko - 對天歌
Sky - 玩暗戀
Sky- 啞忍
Twins - 快樂紅白藍
Twins - 咖啡迷
Twins - 黑色喜劇
Twins - 熱粉紅
Twins - 森巴皇后
Twins - 森巴
Twins - 海底深
Twins - 程咬金
Twins - 尋找莫札特
Twins - 佳偶天成
Twins - 天對地
方力申 - 好走
方力申、鄧麗欣、傅穎 - 冷靜熱情之間
方大同 - 南音
古巨基 - 天才與白痴
古巨基 - 一生何求
古巨基 - 純真傳說
古巨基 - 輪流轉
古巨基 - 夢中人
古巨基 - 明星
古巨基 - 還是覺得你最好
古巨基 - 當年情
古巨基 - 甜蜜蜜
古巨基 - 星戰
古巨基 - 睡美人
古巨基 - 天才與白痴（國）
古巨基 - 同班同學
古巨基 - 大雄（國）
古巨基 - 最終幻想
古巨基 - 任天堂流淚（國）
古巨基 - 愛與誠（國）
古巨基、張栢芝 - 直到愛上你
池珍熙、金城武 - 美麗故事
余文樂 - 晴天行雷
吳雨霏 - 戀愛天才
吳浩康 - 又到聖誕
吳浩康 - 不快樂王子
杜汶澤feat. 黎明 - 開心到震
周 迅 - 外面
周麗淇 - 好人難做
官恩娜 - 甚麼甚麼
林憶蓮 - 還是我還是你
林憶蓮 - 為何他會離開你
林憶蓮 - 本色
林憶蓮 - 夜有所夢
林憶蓮 - 再見悲哀
孫燕姿 - 眼淚成詩
容祖兒 - 天之驕女
容祖兒 - 罪魁
草 蜢 - 我們
草 蜢 - 我們（國）
側 田 - 好人
側 田 - Erica
側 田 - 我有今日
張栢芝 - 氹氹轉
張栢芝 - 桃花轉
張 瑤 - 愛的無辜
張學友 - 人人
張學友 - 不老的傳說（國）
張頴康 - 我很好
張衛健 - 工作狂
梁詠琪 - 愛上你開始
莫文蔚 - 天下大同
莫文蔚 - 眾生緣
許志安 - 吻下留人
陳文媛 - 你女友
陳奕迅 - 爛
陳奕迅 - 阿牛
陳奕迅 - 夕陽無限好
陳奕迅 - 大個女
陳苑淇 - 時代
陳苑淇 - 別錯過（這世界）
黃 馨 - 和平日
楊千嬅 - 詭異
楊千嬅 - 長信不如短訊
楊千嬅 - 烈女
楊千嬅 - Single
楊千嬅 - 花與愛麗斯
楊千嬅 - 郎來了
溫拿樂隊 - 霑叔（與鄭國江、潘源良合填）
群 星 - 8858
達明一派 - 同床異夢
達明一派 - O女郎
達明一派 - 假大空
劉浩龍 - 二等天使
劉德華 - 天比高
潘瑋柏、弦子 - 不得不愛
蔡卓妍、謝霆鋒 - 情聖
衛 詩 - Lonely
衛 蘭 - 大哥
衛 蘭 - 十個他不如你一個
衛 蘭 - 今夜你不會來
衛 蘭 - 口花花
衛 蘭 - 心亂如麻
衛 蘭 - My Love My Fate
衛 蘭 - 我想愛就愛
衛 蘭 - 今夜你不會來（國）
鄭中基 - 我真的哭過
鄭中基 - 精英
鄭希怡 - 收到
鄭希怡 - 風雷電
鄭秀文 - 長恨歌
黎 明 - 長情
黎 明 - 心頭高
黎 明 - 大城小事
黎 明 - Everything Must Go
黎 明 - 別來無恙
盧巧音 - 天外飛仙
盧巧音 - 隔岸觀音
盧巧音 - 一念天堂
應昌佑 - 怎會失戀
應昌佑 - 不能愛戀 只能暗戀
應昌佑 - 你是我喜歡的路人
應昌佑 - 賣點
薛凱琪 - 小黑與我
薛凱琪 - 快樂到天亮
薛凱琪 - 未約定
薛凱琪 - 愛
謝霆鋒 - 怕黑
謝霆鋒 - 多得你少
謝霆鋒 - 同門
謝霆鋒 - 狼（國）
關智斌 - 靈犀

2006年（178首）
A-Lin - 失戀無罪
郭偉亮 - 應承
郭偉亮 - 晏
郭偉亮 - 好得閒
郭偉亮 - 而家
何晟銘-指尖談戀愛
Rain - 手記
Shine - 情人與狗
Shine - 晴天霹靂
Twins - 夢想黃金屋
Twins - 你不是好情人
Twins - 自以為是
Twins - 眼看心勿動
Twins - 天下有雙
十月組合 - 追我
十月組合 - 意想不到
方力申 - 無雙譜
方力申 - 在你遙遠的附近
方力申 - 大細心
方大同 - 歌手與模特兒
方大同 - 詩人的情人
方大同、薛凱琪 - 四人遊
王 菲 - 愛笑的天使
王菀之 - 詩情
王菀之 - 畫意
王菀之 - （巴黎沒有）摩天輪
王菀之 - 融了鐘的時間
王菀之 - 幸福
王菀之 - 恨也講資格
古天樂 - 藍色的緣份
古天樂 - 藍色的緣份（國）
古天樂、羽泉 - 同創夢想
古巨基 - 我生
古巨基 - 愛美麗
古巨基 - 不如留低我
古巨基 - 重複犯錯
古巨基 - 黑仔
古巨基 - 花灑
古巨基 - 愛恨交纏
古巨基 - 愛得太遲
古巨基 - 約定你
古巨基 - 往生
古巨基、周慧敏 - 愛得太遲
成龍、古天樂、許冠文 - 爸媽的話
吳 彤 - 春秋配
吳雨霏 - 愛你變成恨你
吳浩康 - 罪人
吳浩康 - 大人的遊戲
吳浩康 - 忽然分手
李克勤 - 天水、圍城
李克勤 - 情比紙薄
杜汶澤 - 阿尖
杜汶澤、黃秋生、衛詩、黎明、應昌佑 - 合氣道
杜麗莎 - 我有心晴
汪明荃、陳慧琳 - 自由女神
周筆暢 - 風箏
周麗淇 - 迎接失戀
林憶蓮 - 箴言
林憶蓮 - 相信
泳 兒 - 陪你哭的不是我
泳 兒 - 花無雪
孫耀威、車婉婉 - 再見亦是戀人
容祖兒 - 堂堂男人
容祖兒 - 上次坐飛機
容祖兒 - 冬眠
容祖兒 - 愛一個上一課
容祖兒 - 卸妝
恭碩良 - 天做膽
草 蜢 - Forever
側 田 - 決戰二世祖
側 田 - Kong
側 田 - Volar
側 田 - 情永落
側 田 - 情歌
張敬軒 - 老了十歲
張學友、陳奕迅 - 天下太平
張衛健 - I Say U Say
梁詠琪 - 成長的短髮
梁詠琪 - 一人幾票
梁詠琪 - 請我吃餅乾
梁漢文 - 戀愛盲
梁漢文 - 電梯男
梁漢文 - Hey June
梁漢文 - 失魂落魄
梁漢文 - 白日夢
梁漢文 - 羅曼蒂克
梁漢文 - Y3
梁漢文 - 戰後餘生
梁漢文 - 路漫漫
梁漢文、楊千嬅 - 滾
莫文蔚 - 24 hrs
莫文蔚 - 24 hrs（國）
許志安 - 榮幸
許志安 - 大愛
許志安 - 任白
許志安 - 何慧愛
許志安 - 陳大文
許志安 - 你是我的銀河
許志安、鄧健泓 - 鬥苦
郭芯其、林苑 - 交換生
陳小春 - 有鬼
陳小春 - 劫數難逃
陳小春 - 羞家
陳小春 - 鬥殘酷
陳小春、夏曉晴 - 你是最好的
陳奕迅 - 黑擇明
陳奕迅 - 富士山下
陳奕迅 - 不如不見
陳苑淇 - 忍無可忍
陳慧琳 - 海豚
陳慧琳 - 得天獨厚
陳慧琳 - 兒女私情
陳慧琳 - 一刀兩斷
陳慧琳 - 有血有淚
陳慧琳 - 因為有你
陳慧琳、陳小春 - 沙塵滾滾
黃貫中、雷有暉、鄧建明 - 只談風月
黃耀明 - Rock Me Amadeus
黃耀明 - 詠嘆調
黃耀明 - 永恆
黃耀明 - 四大皆空
黃耀明 - 如歌的行板
黃耀明、周迅 - 流浪者之歌
黃耀明、周 迅 - 看看
楊千嬅 - 吻所有女孩
楊千嬅 - 她成功了他沒有
楊千嬅 - 毅行
楊千嬅 - 水月鏡花
楊千嬅 - 大傻
楊千嬅 - 我的生存之道
楊千嬅 - 亦舒說
楊千嬅 - 芬梨道上
楊千嬅 - 我只能跳舞
楊千嬅 - 如果可以不停相愛
葉佩雯 - 我要你認錯
葉佩雯 - 好假的你
葉佩雯 - 放監
劉若英 - 生日快樂
劉浩龍 - 恢復自由
劉浩龍、胡蓓蔚 - 九週半
劉德華 - 教你如何不愛他
劉德華 - 多愁善感
劉德華 - 模範生
劉德華 - 紅顏自閉
劉德華 - 觀世音
衛 詩 - Heartbreaker
衛 詩 - Mon Saturday
衛 詩 - Misbehave
衛 詩 - Get Out
衛 詩 - Funny Jealousy
衛 詩 - Be a Man
衛 詩 - Lost in Paradise
衛 蘭 - 離家出走
衛 蘭 - 愛你還愛你
衛 蘭 - 霎眼嬌
衛 蘭 - 越幫越忙
衛 蘭 - 愛才
衛 蘭 - 深愛
衛 蘭 - 拍錯拖
衛 蘭 - 等
衛 蘭 - 這正是我
鄧健泓 - 大件事
鄧健泓 - 信者得救
鄧健泓 - 戒不掉妳
鄧健泓 - 男人有話說
黎 明 - 愛是傻得起
黎 明 - 無事常相見
黎 明 - 你有本事
黎 明 - 電殛
薛凱琪 - 多謝地球
謝霆鋒 - 毋忘我
謝霆鋒 - 小宇宙
謝霆鋒 - 我的小宇宙
鍾欣桐 - 非君不嫁
譚詠麟 - 大大時代
關心妍 - 讚
關心妍 - 蟬
關楚耀 - 吐氣揚眉

2007年（127首）
Twins - 相愛6年
Twins - 金句
Twins - 世界變
Twins - 士氣
小 肥 - 出人頭地
方力申 - 親近對．親熱錯
方力申 - 你甚麼都可以
王菀之 - 真心話
王菀之 - 自從
王菀之 - 流轉摩天輪
古巨基 - 一刻永恆
古巨基 - 錢錢錢錢
古巨基 - 愛回家
古巨基 - 你生
古巨基 - 蠻不講理
古巨基 - 自我安慰
古巨基 - 我自問
古巨基 - 為何
古巨基 - 賞心樂事
古巨基 - 十蚊雞流浪記
古巨基 - 護身符
光良、衛蘭 - 童夢
吳雨霏 - 逼得太緊
吳雨霏 - 想這樣得那樣
李冰冰 - 只有回憶
李克勤 - 晚安
李香琴、關淑怡 - 三千年前
周 迅 - 伴侶
周筆暢 - 夢想在望
周筆暢 - 傻瓜的天才
周華健 - 我是明星
林二汶 - 星星月亮太陽
林 峯 - 你並不孤單
泳兒、謝霆鋒 - 誰比我真
迪士尼 - 小小世界
Faye＠F.I.R.飛兒樂團 - 荼蘼時代
香港兒童合唱團 - 博大的愛
孫耀威 - 思前戀後
孫耀威 - 戀愛宣言
孫耀威 - 愛她因為愛你
孫耀威 - 永遠保護你
孫耀威 - 魔高一丈
孫耀威 - 一個人的好處
孫耀威 - 無一倖免
孫耀威 - 我教你分手
孫耀威 - 答謝信
孫耀威 - 幸福的再會
孫耀威 - Here I Go
孫耀威 - 別貪名牌
孫耀威 - 拖多一年得一年
孫耀威 - 彈珠玩具
孫耀威 - 告別散拖
孫耀威、陳詩慧 - 走出生天
容祖兒 - 陪我長大
草 蜢 - Forever
海鳴威 - 人歌合一
秦海璐 - 逍遙漫遊
秦海璐 - 海馬
秦海璐 - 一個演員的自我修養
張信哲 - 算
張信哲 - 雨霖鈴
張信哲 - 是我非我
張惠妹 - 快樂眼淚
張敬軒 - 酷愛
張敬軒 - 迷失表參道
張敬軒 - 我的天
張敬軒 - 悲劇人物
張敬軒 - 遙吻
張學友 - 聽天由命
張學友 - 原罪犯
張學友 - 煩惱歌
曹 芳 - 愛情動物
曹 格 - 愛的弧度
梁詠琪 - 未來的未來
梁漢文 - 零時十幾分
梁漢文 - 那時候
許志安 - 空前絕後
許志安 - 誰還敢愛這個人
許志安 - 你哪裡有錯
許志安 - 感情何價
許志安 - 未夠多
陳小霞 - 走出紅樓
陳小霞 - 眼淚的死亡
陳奕迅 - 月黑風高
陳奕迅 - 愛情轉移
陳奕迅 - 熱島小夜曲
陳浩峰 - 十方一念
馮穎琪 - 流芳怨
楊千嬅 - 化
楊千嬅 - 陌路
楊千嬅 - 集體回憶
楊千嬅 - 不認不認還需認
楊千嬅 - 別阻我開心
楊千嬅 - 同病相愛
楊千嬅 - 知情識趣
楊千嬅 - 傑出青年
楊千嬅 - 人情世故
熊汝霖 - 愛情疲勞
熊汝霖 - 終極夢想
蔡卓妍 - 黑馬
衛 蘭 - 雜技
衛 蘭 - 無所謂
鄭 融 - 受夠
鄧麗欣 - 七夕
鄧麗欣 - 不速之約
鄧麗欣 - 酒渦與燕窩
鄧麗欣 - 看透
鄧麗欣 - 再見不是朋友
鄧麗欣 - 活到美麗
黎 明 - 想你們
應昌佑 - 感謝寂寞
謝安琪 - 鍾無艷
謝霆鋒 - 天公地道
鍾欣桐 - 雙重打擊
韓雪、李承鉉 - 似曾相識
顆粒＠卡奇社 - 我自跳我舞
羅志祥 - 最後的風度
關心妍 - 如何離開你
關心妍 - 甚麼都不愛
關心妍 - 任君選擇
關心妍 - 身為女人
關心妍 - 送舊迎新
關心妍 - 地球兄弟
關心妍 - 愛你很難
關心妍 - 誰叫我喜歡你
關淑怡 - 眾生花
關淑怡 - 三千年前

2008年（108首）
at17 - 101727
S.H.E - 我愛煩惱
Square - 為愛而愛
文恩澄 - 同床異枕
文恩澄 - 離別曲
方力申 - 如果世上沒傻瓜
方大同 - 每個人都會
王力宏 - One World One Dream
王菀之 - 我來自火星
王菀之 - 永遠幾遠
古巨基 - 年年有今日
古巨基 - 愛得太晚
古巨基 - 我們的彩虹
古巨基 - 下次再見
古巨基 - 眼睛不能沒眼淚
古巨基 - 花不痛
古巨基 - 啦啦
古巨基 - 你恨到
古巨基 - 給幸福一個機會
古巨基、側田 - 中間人
古巨基、梁靜茹 - 還是好朋友
江若琳 - 變走他
江若琳 - 愛你還是愛美
江若琳 - 大步喊過
汕頭大學 - 大學問
吳雨霏 - 不如不愛
吳雨霏 - 戀愛疲勞
李克勤 - 天天都是情人節
李克勤 - 她慈我悲
杜雨恩 - 看我的溫柔
周吉佩 - 家教
周柏豪 - 宏願
周華健 - 大城之光
周麗淇 - 越愛越怕追
林保怡、黎姿 - 相戀兩個字
林宥嘉 - 病態
林 峯 - 憑良心說再見
林 峯 - 浮生若水
林 峯 - 夏雪
信 - 告別的時代
品 冠 - 小白很乖
唐素琪 - 大家好過
唐堯麟 - 失陪
孫 楠 - 你快樂嗎
孫耀威 - 眾傷
容祖兒 - 貪嗔癡
容祖兒 - 陪我長大（國）
容祖兒 - 與蝶同眠
容祖兒 - 夢非夢
容祖兒 - 夢非夢（國）
容祖兒 - 可歌可泣
側 田 - 自身
張敬軒 - 夜宴
張敬軒 - 不吐不快
張敬軒、Rihanna - Hate That I Love You
張敬軒、Rihanna - Hate That I Love You（國）
張學友 - 紅遍全球
許志安 - 你傷風我感冒
陳小春 - 我不是偉人
陳小春 - 先走為敬
陳奕迅 - 然後怎樣
陳奕迅 - 歌．頌
陳柏宇、楊丞琳 - 理智與感情
陳曉東 - 無仇無怨
陳曉東 - 自白書
陳曉東 - 唇彩
麥家瑜 - 殺死我的溫柔
麥家瑜 - 吃不消
黃宗澤 - 多謝試用
黃耀明 - 金粉世家
黃耀明 - 你頭上的光環
楊千嬅 - 一葉舟
楊千嬅 - 塗鴉
楊千嬅 - 大慈善家
群 星 - 北京歡迎你
劉美君 - 浮花
劉浩龍 - 火花不等人
劉德華 - 未到傷心處
潘瑋柏 - 轉機
蔡卓妍 - 心跳如歌
蔡卓妍 - 心如蝶舞
衛 蘭 - 就算世界無童話
衛 蘭 - My Cookie Can
衛 蘭 - 你知道我在等你們分手嗎？
衛 蘭 - 如水
衛 蘭 - 愛深過做人
衛 蘭 - 我愛呼吸
衛 蘭 - 比我想像中愛你
衛 蘭 - 寒命
衛 蘭 - 主角愛我
鄭中基、梁漢文 - 天跌下來
鄭秀文 - 有一種快樂
鄧健泓 - 現實的情歌
鄧麗欣 - 女兒紅
鄧麗欣 - 苦浪漫
黎 明 - 你不會孤單
黎 明 - 心連心在跳
黎 明、陳慧琳 - 隨夢而飛
薛凱琪 - 難道你不怕凍
鍾嘉欣 - 無情有愛
關心妍 - 他不愛我亦不愛你
關淑怡 - 天規
關淑怡 - 鑽禧
關楚耀、謝安琪 - 四面楚歌
蘇永康 - 天大地大
蘇永康 - 婚誡
蘇永康 - 紅顏知己
蘇永康 - 汗香
蘇永康 - 普洱茶
2009年（88首）
Swing - 魚蝦蟹
中央少年廣播合唱團 - 我們的祖國
方力申 - 廣東話
方力申 - 煩得可愛
王梓軒 - 怎麼著
王梓軒 - 幾米的距離
王菀之 - 大笨鐘
古巨基 - 大師作品
古巨基 - 以你為榮
古巨基 - 亂
古巨基 - 另一雙手
古巨基 - 地球很危險
古巨基 - 沒有腳的小鳥
古巨基 - 周星呢
古巨基 - 因為了解，所以分手？
古巨基 - 我讀得書少
古巨基 - Gone Too Soon
古巨基、關淑怡 - 男左女右
江若琳 - 旁觀者傷
李克勤 - 廉價哀傷
李克勤 - 潑墨
李克勤 - 服
李克勤 - 嫲嫲
李克勤 - 樹懶
李克勤 - 最後的早餐
李克勤 - 寂寞嘍囉
李克勤 - 有為青年
李治廷 - 獨行俠
狄易達 - 一天一粒糖
周 迅 - 愛恨恢恢
周海媚 - 無愧於心
周 蕙 - 夜動
林宥嘉 - 感同身受
品 冠 - 愛情在香港轉機
品 冠 - 比想像更想你
容祖兒 - 搜神記
容祖兒 - 心賊難防
容祖兒 - 圓謊
草 蜢 - 人愛世人
高以愛 - 鐵蝴蝶
高以愛 - 你在我在
側 田 - 無言無語
張惠妹 - 開門見山
張惠妹 - 床前思故夢
張智霖 - 由他人
張敬軒 - 披星戴月
張敬軒 - 單打獨鬥
梁詠琪 - 喜劇收場
梁漢文 - 躁
梁靜茹 - 天燈
梁靜茹 - 不敢當
許志安 - 體諒
許慧欣 - 失眠
陳奕迅 - 於心有愧
陳奕迅 - 太陽照常升起
陳奕迅 - 不來也不去
陳奕迅 - 從何說起
陳柏宇 - 你瞞我瞞
陳柏宇 - 拍一半拖
陳柏宇 - 人外有人
陳柏宇 - 無可厚非
陳偉聯 - 分手的情書
麥家瑜 - 不方便的真相
麥浚龍 - 生死疲勞
麥浚龍 - 顛倒夢想
麥浚龍 - 弱水三千
楊千嬅 - 真命天子
楊千嬅 - 原來過得很快樂
群 星 - 佛誕吉祥
群 星 - 過去的明天
楊威、郭晶晶、金晶、林丹、李小鵬、鄭潔、劉璇、李寧、潘曉婷、楊揚、張怡寧、鄒凱 - 風雨操場
劉美君 - 雪泥
劉美君 - 也好
劉美君 - 寧願怎樣
劉美君 - 我喝香水大
劉德華 - 長途伴侶
蔡依林 - 你快樂我內傷
蔡卓妍 - 幸福空氣
衛 蘭 - 心有不甘
衛 蘭 - 殘酷遊戲
鄭伊健、郭富城 - 風雲義
鄭伊健、郭富城 - 風雲義（國）
鄭欣宜 - 吃苦的力量
縱貫線 - 縱貫線兄弟姐妹
謝霆鋒 - 最愛之後
謝霆鋒 - 好樣
謝霆鋒 - Tonight
關淑怡 - 地盡頭

2010年（44首）
JW、衛蘭 - 男人信什麼
方力申、鍾欣桐 - 一生一世
王梓軒feat. MC Jin & INK - 你們好（與王梓軒、MC Jin合填）
王梓軒feat. MC Jin & INK - 你們好（國，與MC Jin合填）
古巨基 - 時代
古巨基 - 獨男
古巨基 - 公主病了
古巨基 - 惡搞
古巨基 - 時代（國）
田馥甄 - 我對不起我
田馥甄 - 你太猖狂
吳雨霏 - 我傻女
狄易達 - 可多不可少
周 迅 - 走馬看黃花
周柏豪 - 走狗
周柏豪 - 我不要被你記住
林 凡 - 這樣愛你好可怕
泳 兒 - 還有一生的時間
章子怡／鄧雯心 - 時光
側 田 - 愛的習慣
側 田 - 三歲或八十
張敬軒 - 春秋
張敬軒 - 隔夜茶
洪卓立 - 無人認領
張靚穎 - 我們都辜負了愛
梁詠琪 - 夏花秋葉
梁漢文 - 中鋒
莫文蔚 - 洗澡時唱的歌
莫文蔚 - 完美孤獨
莫文蔚 - 洗澡歌
陳奕迅 - 一絲不掛
陳柏宇 - 多此一愛
陳柏宇 - 關注我
陳慧琳 - 永遠的福氣（與雷頌德合填）
麥浚龍 - 超生培慾
麥浚龍 - 櫻吹雪
馮曦妤 - 遠視
黃耀明 - 絕色
楊千嬅 - 飲酒思源
楊千嬅 - 我係我
齊 秦 - 長恨苦短
劉若英 - 他為你挾菜
關心妍 - 另一個舞台
關心妍 - 以身試愛
2011年（67首）
Mr. - 兩大無猜
Mr. - 換畫
王梓軒 - 你是哪種人
王梓軒 - 人啊人
王菀之 - 柳暗花明
王菀之 - 水百合
王菀之 - 下次愛你
古巨基 - 犀利歌
古巨基 - Once Upon A Time
古巨基 - 明天
古巨基、孫 楠 - 夠朋友
朱紫嬈、蘇永康 - 圓缺
吳雨霏 - Carry On
吳雨霏 - 我本人
吳建飛 - 搖身一變
李克勤、陳慧琳 - 飛躍奇妙
周慧敏 - 無雙譜
周慧敏 - 放下的力量
岳 薇 - 水漫金山
岳 薇 - 淚光閃閃
林欣彤 - 非凡
林欣彤 - 非同兒戲
林俊傑 - 陌生老朋友
林宥嘉 - 美妙生活
林 峯 - 人一個
林 鵬 - 還淚
泳 兒 - 就手
泳 兒 - 為你唱Demo
品 冠 - 未拆的禮物
胡 夏、陳 翔、付辛博 - 夢想
郁可唯 - 傷不起
唐堯麟 - 飛揚
孫 楠 - 迫不及待
海 悅 - 自從你來過
張惠妹 - 都什麼時候了
張惠妹 - 一個人對話
張惠妹 - 還有眼淚就好
張惠妹 - 我最親愛的
張惠妹 - 他們
張智霖 - 冧爆你
張靚穎 - 錯就錯
張靚穎 - 真愛的味道
曹芙嘉、Garou - 左愛右愛
許志安 - 一直相愛
許冠傑、謝安琪、許廷鏗、港大學生 - 明我以德
陳奕迅 - 六月飛霜
陳奕迅 - 神奇化妝師
陳柏宇 - 讚讚自己
麥浚龍 - 驚蟄
麥浚龍 - 秋分
麥浚龍 - 金剛圈
麥浚龍 - 無念
黃耀明 - 絕色
黃耀明 - 第二次青春
黃耀明 - 紅眼症
楊千嬅 - 哭出來
楊千嬅 - 火鳥
楊 冪 - 還過得去
劉德華 - 無心快意
衛 蘭 - 愛沒有假如
鄭秀文 - Do Re Mi
鄭秀文 - Do Re Mi（國）
鄧穎芝 - 喉嚨沙啞
黎 明 - 情
謝安琪 - 你們的幸福
鍾嘉欣 - 囉唆
關心妍 - 在你名下
關菊英 - 似風如水
2012年（51首）
A-Lin - 圍城
Twins - 大過天
王心凌 - 忘了我也不錯
王心凌 - 上了妳的癮
王菀之 - 留白
王識賢 - 大汗
古巨基 - 公告天下我愛你
古巨基 - 告別我的戀人們
古巨基 - 戀無可戀
古巨基 - 直到銀婚
古巨基 - 逆時光
吳雨霏 - 人非草木
吳若希 - 若要人不知
李宇春 - 聾子
李宇春 - 感謝你感動我
李宇春 - Hello Baby
周國賢 - 我是個地球人
林 凡 - 睡在一起的知己
林 凡 - 告別像低迴溫婉的小調
林 凡 - 不痛不快
林宥嘉 - 勉強幸福
林 峯 - 頑石
林 峯 - 一刀切
林 峯 - 頑石點頭
信 - 我選擇笑
郁可唯 - 失戀事小
側 田 - 很想很想說再見
康 康 - 難過的我問快樂的我
倪安東 - 一覺醒來
孫 楠 - 幸福牽手
容祖兒 - 不好意思我愛你
容祖兒、林欣彤 - 追風箏的風箏
張靚穎 - 冷漠地愛著
許志安 - 睡火山
許廷鏗 - 愛到透明
許廷鏗 - 負藉口
陳奕迅 - 夢想天空分外藍
湯 唯 - 晚秋
黃韻玲 - 回味
葉蒨文 - 精挑細選
楊千嬅 - 知更
楊千嬅 - 親
衛 蘭 - 街燈晚餐
衛 蘭 - 他不慣被愛
衛 蘭 - 我懷念的你
衛 蘭 - 難為自己
衛 蘭 - 只要我們還有心
韓 庚、蕭亞軒 - 最佳聽眾
韓 雪 - 愛就一把火
羅力威 - 雙子情歌
蘇永康、謝安琪 - 獨行俠侶

2013年（60首）
AGA - 哈囉
Fabel - 鹽花
Fabel - 風吹草動
Olivia Ong - 對了，我錯了
方 文 - 想．不想你
王菀之 - 星空
田馥甄 - 不醉不會
李克勤 - 探花
吳莫愁 - 不請自來
車婉婉 - 談笑風生
阿魯阿卓 - 愛你如命
周柏豪 - 雙人床的空位
尚雯婕 - 越愛越明白
周筆暢 - 花樽與花
林 峯 - 也無風雨也無月
林 峯 - 不負如來不負卿
胡 夏 - 我們會不會
孫協志 - 要了我的命
容祖兒 - 深閨
符致逸 - Good Morning, Hard City
梁漢文 - 用力一抱
梁漢文 - 半邊生命
張敬軒 - 溫馨提示
張敬軒 - 塵埃落定
張韶涵、龔琳娜、黃小琥、順子 - 誰怕誰
陳柏宇 - 繭
陳奕迅 - 斯德哥爾摩情人
陳奕迅 - 任我行
陳奕迅 - 失憶蝴蝶
陳奕迅 - 阿貓阿狗
倪安東 - 我是你的
陶 喆 - The Promise
陶晶瑩 - 真的假的
陶晶瑩 - 讓愛情維持心跳
陳慧琳 - 斷。捨。離
陳鍵鋒、阿魯阿卓 - 最壞時候遇上最好的你
麥家瑜 - 我國
麥家瑜 - 好得很
麥家瑜 - 不要教壞我
麥家瑜 - 輪到你失眠時
麥浚龍 - 鶴頂紅
麥浚龍、林二汶 - 逆蒼生
黃鴻升 - 超有感
黃鴻升 - 超級煩
黃耀明 - 太平山下
楊丞琳 - 暗湧
溫昇豪 - 何苦
雷頌德 - Thank You
鄭秀文 - 一追再追
劉若英 - 親愛的路人
劉媛媛 - 天地一幅畫
劉德華、鄭秀文 - 盲愛
劉德華、鄭秀文 - 不盲不愛
盧凱彤 - 燈下黑
盧凱彤 - 圓滑
蕭煌奇 - 過我的生活
謝安琪 - 在雨中不能說雨
譚 晶 - 日出東方
關楚耀 - 舊好
權振東、劉振宇 - 天命
2014年（53首）
A-Lin - 難得孤寂
JW、蘇永康 - 性情中人
KOLOR - 生於憂患
丁 噹 - 敢愛敢當
王 菲 - 愛不可及
王 菲 - 匆匆那年
王菀之 - 我們他們
古巨基 - 致少年時代
古巨基、容祖兒 - 愛情也有生命
任家萱 - 看我的
吳雨霏 - 沒有花收的日子
李宇春 - 酷
李 煒 - 只是懷舊 不算懷念
車婉婉 - 一加一
卓文萱 - 黑馬
炎亞綸 - 多餘的我
林俊傑 - 可惜沒如果
陳奕迅 - 鬥戰神
陳奕迅 - 你給我聽好
孫燕姿 - 天使的指紋
孫耀威 - 最痛無聲
梁文音 - 每一次戀愛
莫文蔚 - 一切安好
許志安 - 不愛不散
符致逸 - 不要怕
符致逸 - 孤獨天使
符致逸 - 恃愛行兇
梁漢文 - 半邊生命（國）
張德蘭 - 心藥
張學友 - 用餘生去愛
張學友 - 我醒著做夢
華晨宇 - 煙火裡的塵埃
楊千嬅 - 好不容易遇見愛
楊 坤 - 今夜二十歲
楊宗緯 - 蓮花落
群 星 - 撐起雨傘（與Pan合填）
劉美君 - 兩杯茶
劉 濤 - 胭脂
衛 蘭 - 錯過你
衛 蘭 - You're Always Everything To Me
衛 蘭 - 長痛短痛
鄭秀文 - 一追再追（國）
鄭秀文 - 總有一個人
蔡依林 - 不一樣又怎樣
蕭敬騰 - 天敵
蕭敬騰 - 這首歌
蕭敬騰 - 到處都是愛
謝安琪 - 獨家村
藍奕邦 - 孔雀開屏
藍奕邦 - 藍田金婚
羅大佑 - 只得一生
蘇永康 - 我的偶像
蘇永康 - 分手天才
2015年（56首）
AGA - 若
C AllStar - 生於斯
KOLOR - 東西南北
Twins - emoji
CF@C AllStar、鍾鎮濤 - 煙花非花
天 心 - 我買故我在
水木年華 - 唯你一生
太平洋兒童合唱團 - 北西南風
王紫逸 - 你想我想（李想之歌I）
王紫逸 - 我想買手機（李想之歌II）
王紫逸 - 明天會更忙（李想之歌III）
王紫逸、郎月婷 - 太喜歡相信你
王紫逸、郎月婷 - 愛上被你愛上的自己
台大合唱團 - 沒有時間
台大合唱團 - 明天會更忙（合唱版）
古巨基 - 何必打擾
古巨基 - 以後就這樣了
古巨基 - 我與你
李易峰 - 請跟我聯絡
何韻詩 - 是有種人
郎月婷 - 聽不見看不見
周 迅、阿 雅、岳雲鵬、金世佳 - 難道你捨得忘記
林俊傑 - 只要有你的地方
洪天明、車婉婉 - 喝什麼
品 冠 - 越愛越配
陳奕迅 - 何必呢
陳奕迅、湯 唯 - 我們的老地方
陳奕迅、湯 唯 - 交換愛情
陳奕迅、湯 唯 - 交換愛情II
孫 楠、譚維維 - 只要和你走下去
孫燕姿 - 在，也不見
連詩雅 - 為何要我愛上你
張艾嘉 - 何太太！何太太！
張艾嘉 - 心腹
張敬軒 - 過客別墅
張 瑋 - 為勢所迫
彭佳慧 - 愛上我所有
楊千嬅 - 愛在旁若無人的太空
楊千嬅 - 剛剛好
楊千嬅 - 風起了
群 星 - 我們是團隊尖兵
群 星 - 炒風吹
群 星 - 誰是張威
群 星 - 讓小道消息唱起來
群 星 - 另一個美好清晨
群 星 - 春風沈醉的最後一夜
鄭淳元 - 我們相愛吧
鄧福如 - 輸給時間
趙 薇 - 左耳
劉若英 - 我敢在你懷裡孤獨
龍起暘、王詩雨 - 喝什麼（國）
謝安琪 - 最初的快樂
謝安琪 - 有夢要想－Happily Ever After
羅大佑、台北愛樂合唱團 - 穿越漩渦
羅大佑、台北愛樂合唱團 - 秋之芒草
麒麟baby - 我要你Happy

2016年（30首）
五月天 - 勇敢（國）
王 菲 - 夢
王 菲 - 童殿
王菀之 - 之乎者也
辛曉琪 - 在乎 不在乎
林宥嘉 - 熱血無賴
尚雯婕 - 單身男孩 Bling Bling Boy
泳 兒 - 四不像
泳 兒 - 浮沙之路
慶 慶 - 蝙蝠
孫伯綸 - 活就活到底
容祖兒 - 新貴
容祖兒 - 玩家
草 蜢 - 大作
張智霖、吳業坤 - 兵兵
符致逸 - 無非一聲掰拜
許廷鏗 - 我的志願
陳潔儀 - 錯過不是錯
麥浚龍 - 劊子手最後一夜
麥浚龍 - 髮落無聲
麥浚龍 - 如來像去
麥浚龍 - 你前來‧我過去
麥浚龍 - 孽
麥浚龍、薛凱琪 - 結（與周耀輝合填）
黃劍文 - 尋找消失的過去
趙學而 - 其實怕選擇
潘伯仲 - 法西斯情人
鄭秀文 - 衝過去
糖 妹 - 實驗青春
蕭煌奇 - 你準備要活兩次
2017年（31首）
AGA - 吃定我
Twins - 加油
王菀之 - 突然一生人
王菀之 - 忘記有時
羅大佑 - 沒有時間（改編版，歌詞不同於台大合唱團版<沒有時間>）
羅大佑 - Do Re Mi（改編版，歌詞不同於鄭秀文版）
羅大佑 - 北西南風（改編版，歌詞不同於兒童合唱團版<北西南風>）
古巨基 - 初心
李幸倪 - 和每天講再見
周柏豪 - 囂
周殷廷 - 愛與罪
秦馨敏 - 我的燦爛
秦馨敏 - 分過手請舉手
秦馨敏 - 長期失戀
側 田 - 拜託，我不寂寞
梁漢文 - 終身贊助
梁漢文 - 纏綿朋友
梁漢文 - 你哪位
許廷鏗 - 原來我可以哭
陳潔儀 - 清白
麥浚龍 - 禽獸
楊千嬅 - 一二三，三二一
趙學而 - 恨上癮
劉美君 - 千色
慶 慶 - 遺忘
衛 蘭 - 驗傷
衛 蘭 Feat. 衛 詩 - 細細個
鄧小巧 - 心靈作家
盧凱彤 - 翻牆
盧凱彤 - 之所以是你我
譚詠麟、五月天 - 脫胎換骨
2018年（24首）
Gin Lee - 自我感覺還好
Gin Lee - 天地一沙鷗
Gin Lee - 侘寂
那英 - 兩個人一個人
古巨基 - 太空艙
古巨基 - 亂世情侶
古巨基 - #香港勁揪
古巨基 Feat. 黃子華 - 子華說
李晧軒 - 窮我一生
汪晨蕊 - 快高長大
林欣彤 - 忍
梁釗峰 - 問題青年
黃耀明 - 愛比海還深
梁文音 - 懂事
梁佑嘉 - 有種傷害叫無心
許廷鏗 - 恐怖情人
許廷鏗 - 白紙
陳柏宇 - 愛他怕他
麥家瑜 - 終生女友
麥浚龍 - 勇悍．17
麥浚龍 - 困獸．28
麥浚龍 - 暴烈．34
盧凱彤 - 荒原
謝安琪 - 人妻的偽術
2019年（22首）
王菀之 - 波點女皇
台港音樂圈 - 撐（與武雄合填）
吳赫 - 似是故人來（國語版）
李晧軒 - 講感情 傷感情
林二汶 - 最後的信仰
林家謙 - 下一位前度
徐天佑 - 求
符致逸 - 值得放棄
符致逸 - 愛放閃
許廷鏗 - 將心比己
許廷鏗 - 我們與愛的距離
許廷鏗 - 你可能未必不喜歡我
郭雯雯 - 愛過
麥浚龍 - 寂寞就如
麥浚龍、韋羅莎 - 黑盒
麥浚龍、謝安琪 - 廢話
達明一派 - 回憶有罪
劉美君 - 親密距離
謝安琪 - 其實寂寞
謝安琪 - 我們的基因
謝安琪 - 我在陽台上看你
滅火器樂團 - 雙城記 City of Sadness
2020年（1首）
謝安琪 - 只想死於你身邊

痴線，夕爺真係好勁

夕爺

人地改曬作詞人做佚名

北京歡迎你都係林夕作詞